通靈書「眾神異聞錄」（定期連載）(3)

眾神異聞錄，一本本土既通靈資訊
注意：佛膠／道膠／基督膠／科學膠睇完有乜唔滿意，請自行離開，我唔會回應無聊爭論

第一章如來佛祖

第二章千手觀音

第三章貓人族

第四章機械族

外傳－賽斯by王太

外傳－如來佛祖by小岳

外傳－貓人族by域

外傳－小灰人by神秘人

lm

認真想問
樓主話世界有不同種族
例如機械族 鳥人
咁點解好似冇人同佢地接觸或見面？
咁樓主點解咁肯定佢地存在 而唔係你ff？

唔係搞事
純粹想問點prove 佢地真係存在

留名

建議開去神秘台

鳥人既話網上係有人通過靈，你可以search揭露宇宙
機械族就真係冇人做過，我係第一個
但我唔知點prove，呢啲野冇實質証據，等於有人見鬼都冇証據
你會唔會話撞鬼既人係FF ?

一直開係呢度就由佢，唔攪了
研究通靈都係學術丫

LM

通靈書「眾神異聞錄」（定期連載）

通靈書「眾神異聞錄」（定期連載）(2)

你可以上美國檔案館翻查Ufo文件，然後問你自己心是否相信，例如藍道森事件，羅茲威而事件，南極穴等等

美國通過信息檔案法，在若干年必須公開機密檔案，但記住如涉及重大機密，會以黑筆塗改，所以只能有限度查詢

人類是傾向相信眼前所見事物稱為事實（理性分析了），而較少傾向問自己內心感受（感性上）即是我存在有這樣問題，例字持開放態度接受新事物（感性了），再以大量資料分析（理性丿）

我有個小小建議俾六道巴，請笑納。其實無需一時三刻就肯定或者否定任何事，畢竟你唔會知你所知到嘅係啱定錯(所指嘅啱錯可能某時代啱某時代錯，某地啱某地錯)，咁快ban任何資訊其實某程度上係抺殺自己嘅可能性(所指可能性並非單指思想上，亦因限制思想導致現實生活體驗的多樣性)。

到將來，不知怎麼時間，徦設天外者（外星人上），來到，又會滋生大量問題，天人到來善定惡，以前教義正或錯，定一派支持外星或反對，到時人類因分岐導致戰爭（即使現在有無外星人一樣），是否通報所有國家，是否要平息公眾和社會崩解而封閉消息等等

題外話，以前係外星post個時見到喵巴俾我印象係三十幾歲嘅巴打，但係睇完喵巴本書先知原來俾我想象中差好遠

如果佢俾到原教義有咩問題既分析
其實我會睇架喎
但如果只係單方面咁講有問題
咁我當然係去問

我本身四十幾歲，但個樣似後生仔

blocked

如果因為人哋冇足夠分析就唔睇，你由細到大都肯定有d老師齋教唔解釋d嘢，咁你都合埋耳仔唔聽唔學？如果因為人哋唔分析就唔聽唔學，我覺得幾可悲 其實我覺得你不仿聽下喵巴建議，去接觸下通靈或者你會有一番新體會

所以外星人要確定人類既思維係接受到佢地先可以現身
未來幾年就係要開始揭露等多啲人了解

咁其實分裂3d 4d地球算唔算宇宙中叫比較aggressive嘅處理方法，定係已經發生過無數次

即係好似靈魂出竅咁，我話有，你唔信，咁要點先令你信？
唯一方法係你自己去出竅一次
但好多人自己唔去試，但又不停話你吹水

我就係睇完覺得唔啱先問
係咪調轉咗，另外講多次佛教都有通靈說法
但對有修行既尊者黎講只係同玩具一樣
一早已經唾棄咗

今次係第一次咁做，所以先咁多老頂落晒黎幫拖，務求路線唔會偏離

時間不是缐性（過去一現在一末來丿（個人見解，不喜勿插丿）時間是多維，所以出現了曼得拉效應，從2012年由一條變成多條時間線

冇錯，好多人都係好被動咁等有足夠科技去俾科學分析去俾data先去信，我唔太鍾意咁樣學習方式，我寧願自己去學去試好過，但係現實中咁樣好多時都要俾錢去學，畢竟人哋都要食飯，我唔想返工呀

我覺得咁你更加應該去自己做通靈，到時你咪可以親身體會到係咪玩具，點解會俾佢哋唾棄

選擇自己合適方式去學習，無人能強迫你，高靈只給大概方向給你，答案要自己尋找

戰場即將轉移，好好享受最後幾分鐘平靜

我唔駛體驗都知，因為尊者們已經開示過原因，亦知道唔應該為玩具而荒廢自己既正途

唉 又嚟人哋講咩就信 唔俾你就係學完通靈之後唯一一個可以推翻佢哋諗法嘅人咩？ (雖然有少少中二 )

如果你話要學過先可以了解，用你既邏輯，我推薦喵巴去學佛，學完佢就唔會再玩通靈了

重有我係由大乘轉入原始佛教，而家都有keep住接受顯宗兩教既資訊，所以唔係你講既人講咩信咩，而係經過分析

啱呀，咁你兩個一個去學佛一個去通靈咪唔洗嘈囉

所以我話呢個方法唔實際

點解

因為要討論只要有理論上既了解就得，我都不求佢去學佛

我會覺得咁樣有d hea，不過算啦你喜歡就好，畢竟人生係你自己嘅，又唔關我事嘅

執著過普通人好意思同人講學佛
知唔知醜

好佩服喵巴耐性

對於一個真正唔執著既人
覆同唔覆都係一個平等既選擇

block 啦，仲應

真正唔執著？
師父你係阿羅漢？

夠啦巴打

我冇話我係喎
只係話你用呢個準則判斷係有問題

永留六道佢醒翻起佛袓同大梵天傾過計
而家又同意有通靈

佛大釋法

六道兄，請講出你所認為既原始佛教教義
咪再推三推四

好快佢會醒覺，大家加油

叫你講你個原教義你又唔肯

算數啦

cosmic disclosure 有講過同鳥人接觸既case

佢仲上左月球基地, 不過呢d 係暫時被選中既人

至於其他種族都唔係無既, 例如小灰人, 只不過其他族有d 可能既接觸年代相隔比較遠, 例如你可以search feline people / lion people, 有d 人寫過書去講同貓人族既接觸, 亦有d 近代接觸係有d 係喵巴本書無提及既種族

其實要面對面接觸要有好多條件, 假如佢地是但搵d 人黎"接觸", 就會變左綁架事件, 善既外星生命唔主張咁做, 所以先會用選中既人黎開始, 而呢d 選中既人, 係佢地轉世前已經定好呢個計劃, 係有任務在身, 咁呢類接觸先唔會令佢地抵受唔住而痴線之類

另外其實仲應該諗下, 我地人類到而家為止既發展, 都係從"理性"既角度出發, 但我地而家社會, 科技既發展傾向係咪真係全面呢? 如果係, 點解我地會為地球同其他生命帶黎咁多痛苦同傷害?

所以我又想反問返一樣野, 係咪一定係seeing is believing? 眼見先係真? 肉眼見唔到既世界, 我地又願唔願意去探索呢?

你唔好轉移視線
我講唔講都好，都唔影響我指出既問題
喺對現代佛教唔認識既情況下話現代佛教有問題，喺我講原始教義前，你要先承認呢種做法係有問題

你覺得佛門醜聞冇問題? 勁

現代佛教對原教義既理解
係唔係每次都要打咁長?
明明上個post已經解釋咗

好認同你講嘅野 其實有好多現存嘅理論都係因為無人當佢錯 所以就當佢啱

就好似全內反射 以前好多人話過左某角度就唔會再有折射 但後來有人發現原來仍然有 然後再補充 而唔係停留某一階段就算

我睇既佛經係得阿羅漢果位以上先會無煩惱
唔知你睇咩佛經咁巴閉
完。

請定義現代佛教

我都話冇話我係，唔好歪曲我講野既意思

就係呢個年代既佛教

又廻避

六道龍門

除左屌打之外, 我都唔知講咩好
真正唔執著既人, 係唔會理呢個post, 唔會上連登, 隨緣渡化

況且六道你係小乘人, 但未證果又想行大乘路, 諗住去渡化人, 其實係咪有矛盾呢?

因為我冇責任去解釋，我解唔解釋都唔影響「 喺對現代佛教唔認識既情況下話現代佛教有問題 」呢個問題

個問題就正正係呢樣野, "呢個年代" 係講緊佛歷幾年開始? 如果定義唔清晰, 何來現代佛教與原始佛教之分?

而你作為"呢個年代" 既人, 又何解會知道原始教義?

六道兄唔好介意, 我好欣賞你探求佛理既執著, 但我同在座諸位真的覺得閣下有應該改進既地方, 先會提出疑問同反問

依家既佛教有咩問題我諗大家都心中有數
既然你講唔出教義，又話冇責任講
咁我都唔再問

就係2018年既現在，都可以透過上座部佛教理解原始佛教既核心，呢個係大乘顯密二宗都承認，不過想必喵巴係唔知有一個咁既分支存在

就係因為呢個心中有數唔係一個全面既見解，你講既說話就更加會誤導人

咁我咪比你講教義黎抖正囉，你又唔講，推三推四

六道佢根本唔明佛教教義，好多野都流

上面講咗

真係比你吹到啤一聲

明白教義又講唔出

佢話講左，但我搵唔到，邊度?

跟著又叫你自己睇

上座部佛教就係當年佛滅後三次結集，由上座長老認為佛陀定既教導應不增不減，以最大程度既原樣保存落黎，去到而家，所以喵既你講既求神拜佛，食素，唸經放生功德，根本就唔關原始教導事

但而家教徒係咪做緊？

你意思係你要同現代佛教割蓆?

上座部佛教而家係最有影響力既佛教之一，隨住現代化，尊者既開示可以喺youtube搵到，只要有人護持就可以去其他國家開示，因其教理較少鬼神之說，由其特別吸引到西方人去學習

其實六道佢係咪信佛架，又唔食素又唔睇睇經

上座部佛教係而家2018年係最有影響力既佛教之一，算唔算係現代佛教?

仲吹水？成個佛教比你搞彎晒

唉...上部座佛教可以食肉可以唔念經

六道，我地停啦，打和super，和平和平

謝謝你

我又醒起一個例子, 人類到目前為止, 死亡既定義係心跳停頓, 但基於有大類瀕死經驗既報告, 先驅使到科學家用新既角度去探究死亡, 而家最新既研究係證明左人類心跳停頓後, 大腦亦然會活躍十分鐘, 腦部最後先死亡既係處理記憶的部分, 將來有機會證明本來係神秘學範圍既瀕死經驗, 例如人生走馬燈, 靈魂出體等既經驗既真實性同科學上既解釋

其實世界前瞻既研究已經加多左由"神秘學"範疇既角度, 係我地一般人可能仲停留係科學神秘誓不兩立既情形, 而我地由而家既社會發展, 就知道科技脫離人性係會有咩後果

而神秘學當中有好多係自古以來已存在, 但未曾獲得過注意既經驗, 呢d 經驗其實相當值得我地去理解, 所以我地呢一代更加應該持開放角度去認識多d, 從而變為知識保留落去

依家香港既佛教唔係你認為既佛教?
我指寶蓮寺果啲

唔批評個別道場，但大乘佛教係佛教，只係冇上座部佛教咁純粹

你都認為求神拜佛唔係真教義
我通出黎都係講呢個問題丫，點解你又唔認同呢？

以後六道講野加翻
（以上內容只代表本人心中所認為嘅上部座佛教，並不代表所有佛教立場）

因為你根本唔知道世界上重上保留原始佛教既教派，只係用部分既佛教問題就話要去除舊思想，新時代要有新作風，更莫講話靈魂論呢啲同原始佛教背道而馳既理論，即係連原始教導都否定埋

三反五反

佢個龍門由下面搬到去上座
完全當下面佛門既問題冇發生
走得幾鬼快

所以我咪問你原始教義，但你永遠唔答

指出現有問題又話唔係全部
你出去問下香港邊個佛教徒唔講功德

就講靈魂論，佛教講靈魂論係邪見，你個佛就主張有靈魂，點解釋?

佢話因為佛教有問題，所以佛祖要同佢講新思想喎，有問題就連個涵都要換埋?

中有/中陰同靈魂係同一概念

原始佛教並冇中陰身之說

痴線 五陰聚合 可以點樣同概念

唔係換埋涵，係用當代易理解詞語講
等門檻降低

補充貓巴

中陰經

錯，因為你用既詞語只係一詞多義，包攬哂所有字義，即使個意義係同本身個詞語有矛盾，你都會入佢數

係冇講，定係你get唔到?
你先唔好理啲詞語先
原始佛教點形容肉體外既存在?

thanks，不過佢會話呢啲經又唔關佛教事

係冇講
名與色，身體以外都係名法
包括受想行識

我一直講緊現代佛教對原始佛教既理解
冇啦啦講藏傳做乜?

喵巴你頭先唔係講左，唔會再應嫁咩，百幾個留言都係佛，重要係冇定義嘅9up ，唔好再應啦

既然你個佛教冇講，咁咪我通佛祖講，有咩問題?

sorry，停

你通既佛祖係講咗有矛盾既野，一係佢成立，一係我成立，兩者不容共處

喵巴成立，你可以走啦

原來依家佛教分化得咁緊要

佛門之事比翻佛祖搞，佢都頭痕

難怪如來要我講出黎

而家我講咗原始佛教出黎
恭請你慢慢分析
佛陀就話有邪見(靈魂論)係地獄之因
你個佛祖就冇冇問題，求解

佛陀就話有邪見(靈魂論)係地獄之因

大家小心，以上係六道心中所想，是否佛說有待研究

冇問題，今晚返屋企我可以引經解答

你就無講

咁無色界既眾生係咩黎

冇色法，但有名法，受想行識既六道眾生

大家小心，以下只係六道心中所想，是否佛說有待商榷

「冇色法，但有名法，受想行識既六道眾生」

無色界只有四蘊 有咩問題 問得只係你無知

永離六道，你是否僧侶，你老師是誰！？

肉體係物質, 物質係色界之內, 無色界既眾生就係肉體之外既生命, 咁點會無講身體之外既存在

又嘈 再係咁十個po都唔夠用喎 六道巴可唔可以顧及下其他對佛教冇興趣嘅人 講唔係問題下下都用成百鳩幾個cm 我唔想又好似上個po咁 睇一篇文要跳咁Q多頁

改名佛撚踩場錄

講到尾佢都只係個敢喺連登阻人討論既柒頭，喵巴遲下出左本書佢連買返黎燒都唔敢

直接block啦

block都冇用睇少少嘢都要skip幾版

好奇一問其實有冇方法可能架構一個空間出嚟俾人，好group voice chat咁，不過係用意識連接

身體之外存在咪就係名法，但名法唔係靈魂

又要我開你波？

不如我分享幾個經歴，比讀者們批定是正或錯，見聞，精神病或忘想。
1，我有一晩上，被（人）帶上星光層，那裏絕對光和亮，充滿❤️，我以識到我自己是一團光和能量，突然我同高靈講，我想留在這裹，地球生活太痛苦，高靈沒有對我說：，但心中卻有一把聲音（不行，你必須回到地球裏，完成你未完成使命，我問使命什麼，我存在意義什麼，高靈無答過我，那天我醒來，前所未有精神亦亦和飽滿
2.我有一晩上，被外星人帶上飛船，做類似控制塔工作，透過螢幕上意識和加上手部控制，將所有方格放至到正確位置上面，旁邊有（人丿）監督着我，我然後問比起金錢，我想要學歷和知識和知慧去處理所有問題，（人丿）你已經有，我説不是嗎？，現實我做緊體力勞動工和兩三個月就公司倒閉。
3.那天，我媽離留之際，她有很多雀班，死亡班，血壓由8o，慢慢降，家人陪伴在則，突然我想問是否未有人送別，以前我媽有一個要好同事，後面反左面，趕住來看見，後來由上升到80-90血壓，那時我知是最後一口氣，當我說那位同事時，立即斷氣，過多5mins干擾左物理法則，撞砰左儀器（無人攪它丿）、面上d雀班和死亡班全部不見，臉上非常光滑， d家人說我多疑者
1，2是靈性作驗證：如果你打機打得多，你會慢慢分辬出什麼是夢，什麼是高我，如果高我(大都會保留個體意識，能提出和回答，反而夢你會忘記和一個旁觀者角色去看，
3.物理驗證，有家人廠，醫生，儀器數據驗證，有齊數據分析，回光返照等等

你死撚返入去神秘台啦

好撚型啊

終於追番
剛才睇到夢果段 醒起上年夢過好多次自己係香港遇到天災 戰爭
有一次係成班人上ufo好似集體上堂學野咁 當然我係唔記得學左咩

上年有追夢中出體post 有練習過
之後果排啲夢好密
係咪關時間線事

我再分享多少少細個被外星人帶上飛船做手術，只記得部分，經歷同以前d人一樣，不過到了現實我次次出境被美國海關話我近頸位置有金屬，但好明顯我無做手術在現實生活中 所以這個就是靈性和科學驗證

咁照唔照到個金屬係咩黎

無，類似海關用金屬探測器看你身上有無炸彈、我在醫院照過ct scan 都無check 到，可能外星人將科技隱藏左，但每次被海關check都槁成10mins ，但次次check吾到，又用手按，最終放工，不過次次這樣，所以我永遠出境好慢，可能外星人想我在身上collect date

(人）係咩樣，形容下

(人丿）有時光體，有時是你們熟悉的人，有時是意念，有時是外星人（不過被模糊左丿）所以，可能自我保護機制啟動，即使你看揭露宇宙，Corey也被剪除記憶和模糊化，以免干擾人在世界生活

如果我解釋不清楚，你看（寄生獸）migi 寄生到多個同類，意識共享及保有個體意識感覺

題外話：如果大家能夠共享意識，你明白我，我明白你（不管感受，感覺，記憶，見解）等等，就不會出現互相攻擊，因為大家不理解對方，即使我都是我早知這個遊戲禁難玩，早知選easy mode 玩，不過既然選擇左，惟有行落去

你地咁撚蠢都仲生存到，已經係easy mode啦

可唔可以中途轉mode呀

好多人都係向住依條道路進發同修練

這場由你本身和一班高靈去設定，即是🐱巴講你既是遊戲設計者和參與者，但你心態去決定一切，既使你看四支傷殘人士，你看是很哀傷，但從上面看，他體驗四支傷殘，在他未降生之前已經注定，意味着他今生課題，就算昰通靈者本身都有不同課題要去面對，我也是，但你完了今生在下一個遊戲，選擇今生學得不足，可能回頭再去學，或者去其他地方去學習不同課題

究竟會嘈到幾時先完

出世就註定咁你乜都唔洗做

邊到有嘈呀？block曬了

唯一方法了

跪求童顔不老術

採陰補陽

巴打，可唔可以透露多少少
（人）係單獨出現定群體出現
如果係群體出現，有幾多人

有畤候一人，有時是群體，正如另一個巴打所講一大羣（人）上堂，但是他們比你感覺是認識你，但你偏偏有種似請相識但不認識他們感覺

北野武 @攻殻機動隊：
全體隊員轉用意識溝通！

我個人係相信有嘅！
我睇過”薩滿之路”呢本書，一邊有講過有個做法叫”靈性獨木舟”。
係五至六個人好似坐住一隻獨木舟一齊喺相同意識況態下進入under world.

想問下隻獨木舟係實體定係一齊ff隻獨木舟？

應該係一齊ff出黎，有一個就負責打鼓。其他人就去under world.
但我相信如果一班觀想同修定都達到一定程度嘅人一齊，而同時喺同一意識狀態下(例如服用左死藤水或其他靈性植物。但服用予否應該係睇自己用開嗰套方法，我相信有人係唔需要靠外力就可以做到。)
理論上應該可以一齊開server去online lol

哇 好癲呀
但好好奇會去左邊度

呢方面就應該喵巴會清楚啲！

如果是under world(地下世界），有機會是阿加森地心文明，或可能地府

咁其實去咗地府會點

Shaman指嘅under world 應該唔係地心文明或地府。

地府（地獄丿）如果你相信的話，new age講負維度，那裏惡靈存在，大約講第4至5維度，如果我無記錯，佛教，基和伊斯蘭教，會死後會被下地獄，不過地獄是我們投射意念出來（詳細看Corey近期報告丿），不過我相信可能有人為了懲罰自己已留下，我再以一個例子說明，那佪男人在死後，由於做好事得到神赏賜擁有美麗女人作伴，而美麗女人由於做壞事被迫同那個男人共處，對於美麗女人這佪是地獄，但是對於那個男人身處在天堂，即使身處同一個地方，那個地方究竟是天堂或地獄，我們身處二元對立世界（對錯人，黑白一），要明白沒有惡存在，如何突顯善存在，反亦亦然。

point of view

Sorry,因為我無看過這本書under world所指是什麼世界，留待他去補充

唔想再睇罵戰呀

同如來通到靈喎 我都想睇佢通緊乜

樓主可唔可以放光之符號個source 出黎睇下or 比個英文

想自己search 下睇睇

冇咩點睇d post 但睇到第一個post d 圖有張咩前二三世阿修羅 可唔可以比個source 黎 同埋係咪類似個人八未算命？

字

終於有返d 高質討論

賽斯書都有講地獄(不論中西) 都係人類既意念投射出黎, 而賽斯都分享過一個故事, 有個人半生信基督, 半生信阿拉, 結果死後用左好多時間掙扎去邊個天堂, 創造左一個處於兩難既空間, 結果d 作為引路者既高靈要各自扮演兩個角色去帶佢離開

之前睇瀕死經驗既案例 都係咁講
唔同宗教都會不同引領角色
如果無神論就會你死左 又係你至親既人

之前睇瀕死經驗既案例 都係咁講
唔同宗教都會不同引領角色
如果無神論就會係你逝去既親人

其實就係一班人一齊冥想
薩滿既underworld類近精靈界

你可以search 地球靈性學院或光之語
不過年代太久遠，幾難搵

放相既人比連仔ban左

集體潛意識》潛意識〉意識

喵巴有冇試過？
同埋你有冇搵到自己power animal ?

我同我班朋友試過一齊冥想去同一個地方，冥完之後大家組織返個世界出黎，搵啲共通點去prove，但唔係去精靈界。
而我自己都搵過幾次薩滿，亦知道自己力量動物係乜

八字算命一，紫微斗數人，占星學和㙮羅類似工具幫助人去了解自己前程，運勢也等等，方便自己在這個世界尋找目標，但要明白一運二命三風水，只可作為參考，有人說既然我生命格那麼好，不用努力做，我都會成功，並不是，你的想法會想像美好光景，然後付珠實行，（你可以參考巴夏問答和吸引力法則丿），但如果你被人説你生命格那麼差，如何努力，也不會成功，有時算命佬都會算差，我再
以李十誠作例子，他早年非常痛苦，慢慢地建立自己商業王國，如果他早年不發奮如何做到成功，而另一個例子，有一個年輕人中了兩次大奬六合彩，（已經有算命佬算他今世榮華富貴），他就決定什麼不做，後來他到中年被親友騙財落得一文不值回頭佬，有人說中了大奬就好，既使我都是，但一定有必須面對課題，例如有錢人，每日害怕家人分身家，出入全部保標圍著，立財不立品等等，如無錢人，雖然不用擔心分身家和自由出入權利，他每日計算著應花得花，而窮人今生課題是面對理財方面課題，而有銭人面對課題親人反目和出入有限制自由，

點解會開唔到pdf檔

開到呀，我試過晒

呢張圖好似冇咩特別

仲有通靈貓人族 嗰度似係通靈得嚟既信息

但小灰人通靈嗰段就好似唔係

Btw純粹個人意見

張圖特別在正常人睇唔會有反應

真係咩

手機開唔到？我都係

對能量敏感既人先會有身體反應
正常人睇完清完負都唔會知道
呢個就係神奇之處

點解我開到

佢寫格式無效 cls係咪咁都唔畀人睇

可能要裝睇到pdf 既apps

電腦睇就得手機睇唔到

我電腦同手機都睇到

究竟問題出係邊?
個個都睇唔到?

睇到喎

正所謂平凡是福 但好多人不甘平凡

呢張圖我set左lockscreen
但唔知d符號變到咁細粒有冇用

睇下呢個，應該高清啲。

喵巴有時間可唔可以講下啲符號嘅背景同意義

如果真係有能量嘅話，唔會因為高唔高清晰度影響

可能真係我係麻瓜清完都Feel唔到

因為佢話細粒我先比個高清啲版本佢，set做lockscreen 時大粒啲好睇啲啫

喵巴D外星文字同符號可唔可以泄露多少少背後既密碼

我估去集體潛意識可能會搵到d嘢

喵巴可唔可以問下高維點睇墮胎

第五章
與小灰人對話 喵神

喵：祢好，是小灰人嗎？
灰：可以這樣說，但其實灰人有很多種。
喵：祢們是那一個灰人種族。
灰：就像右圖那種，大眼大腦、四肢修長。
喵：對我來說隻隻差無幾吧……祢能先自我介紹一下祢的種族嗎？
灰：我們灰人族跟機械族相似，中央意識控制不同的個體，個體下載中央意識獲得個性／人格／資訊。而我們的三維身體就像「阿凡達」那樣，類似有機生物，跟人類肉體有很大差別，因為我們基本上沒有甚麼「感覺」。
喵：沒感覺是甚麼意思？被槍射也沒有知覺？
灰：對，例如人類如果肉身死亡，其他人會很傷感，我們不會，因為我們想要多少「阿凡達」就有多少，失去肉身就像失去了一件衣服一樣，並不會太驚訝。
喵：人類大多數認為「人死如燈滅」，所以對死者還是會有種悲傷感。
灰：邏輯上沒有分別，人類的肉身就是靈魂的「阿凡達」，失去的只是物質顯現，人類的情感太豐富了，我們也在學習當中。
喵：之前RB-01也說過祂們在學習情感／感受，祢們也要學嗎？
灰：對，理由跟祂們相同。
喵：那麼，祢們看見同胞被殺害或死去沒有一點感覺？
灰：沒有，死去的只是一件「載具」，意識永遠存在，為甚麼要悲傷呢？我們可以量產「阿凡達」來使用，失去一個便製造另一個，你們人類會為一件破爛的衣服傷心嗎？
喵：如果我父母或朋友在我面前死去，我還是會難受，這是人類的本能……
灰：人類的設定是這樣，如果不是的話便學不到「失去的痛苦」。
喵：嗯，這跟佛祖說的差不多，人類在學習各類情感／情緒。那麼，祢們是冷血的嗎？
灰：請你先定義冷血。
喵：冷血就是對所有事也沒有感覺，有人在身邊死去也不會有反應。
灰：這是人類的定義，如果我們需要這種冷血，我們可以下載來體驗。
喵：祢們的中央是甚麼來的？電腦？
灰：一團源頭的意識總合放在水晶之內。
喵：將意識放在水晶！？怎樣做到？
灰：我們將灰人族的總意識體這一團能量以複雜的有機生命、機械、配合水晶科技，造出一個類似你們人類的雲端伺服器，只不過這伺服器是意識數據，不是電腦數據。
喵：這很像一些科幻動畫。
灰：那些概念是我們給人類的。
喵：那麼祢們族類有前世或後世嗎？
灰：可有可沒有，視乎個體想要甚麼經歷，注入阿凡達時的個人選擇。跟你的天人種族有少少分別。
喵：我覺得有前後世可以充實靈魂，就像打機一樣，經歷了很多世不停升級及保留著一些過去歷練。
灰：我們也會保留過去，不過在伺服器上，跟你們本身靈魂用光攜帶不同。
喵：祢們族類全是一些高科技嗎？有沒有一些古老的如巫術、薩滿、黑白魔法等等的文化？
灰：我們有你們地球文明的所有資料，但大部份族人沒有研究過，因為覺得那些前後世、心靈修煉對自己沒有甚麼幫助。如果想要這些資料下載便可以，還執甚麼靈魂碎片？
喵：那為甚麼人類會對這些古老文化有興趣？
灰：你對這些有興趣是因為你其中有幾世是薩滿／巫師，再者並不是所有人類也對心靈提升有興趣。
喵：我有一世是巫師？是怎樣的？
灰：就是你唐望（備注五）那一世。
喵：雖然我有看唐望的書，但為甚麼我會是他？而且唐望的年代是七十年代，我也是七十後，如何能是前世？
灰：前後世跟時間沒有關係，靈魂可以同一時間同一時代投生，只要分開幾個意識便可。
喵：就像千手說的幾千個分身？那祢們灰人族今次也是宇宙僱庸兵嗎？
灰：是的。除了順道學習／收集情感能量數據外，我們對鳥人族的劇本也非常認同，所以加入了這聯盟，我們族類本身是中立的存在。
喵：平時祢們在宇宙會做甚麼？
灰：我們比較喜歡到宇宙各維度旅行，收集一些有趣的東西，例如你們人類的笑話／體驗／電視劇集，或一些超遠古文明殘骸。
喵：甚麼？人類的笑話？電視劇？收集這些有甚麼用？
灰：拿去宇宙各處賣給有興趣的種族，因為人類的創造性很豐富也很好笑，例如你們本身沒有甚麼超能力，卻有大量超能力／超人的電影電視劇，這種落差在我們看來非常有趣。而人類的體驗也很有趣，這些人生故事或人生笑話在宇宙可是很搶手的。
喵：祢們派到地球做人的意識也是為了收集？
灰：除了收集還有觀察，就像我們研究那些牛一樣，我們想知道你們在幹甚麼，這些是很有趣的故事。
喵：原來人類在祢們眼中這麼有趣，那我很榮幸呢！話說我從小到大對小灰人也有種親切感，我可是祢們的粉絲。

意義係呢度

地球靈性學院資料係通靈自一位夏威夷人，光之語係佢帶黎

呢度我都唔識，有冇巴打識？

我問賽斯佢咁答：

「就像你們去酒樓等位飲茶，胎就係空位，有位的時候兩個維度的存在會係另一層面溝通（如夢中），睇下有冇靈魂想進入這個家庭劇本，有既話相應靈魂就會落黎準備投胎。而很多情況係，有空位但冇靈魂，情況就像你係酒樓等等下位，攞左飛但走左去。之後既位（胎盤）就多左出黎，而人類就要去墮胎，此是其一。」

「有些帶著墮胎劇本的媽媽，因為自己的墮胎行為令自己有一種罪惡感，這罪惡感令她對日後生命有所轉變，或令她身邊的人有所啟發，是一種較偏激的學習方法。此其二。」

「有些媽媽因為墮胎，導致有靈體BB跟著她，這是業力劇本，亦是數方靈魂的協定，當中媽媽可能會學到生命的保貴，而靈體BB亦有機會在旁邊觀看如何做人。這裡涉及大量不同因素不能草草定論。此其三。」

「在你們人類的文明中，墮胎是道德上所不允許，但在靈魂的議題上，沒有甚麼是允許不允許。」

（我都估到賽斯講既野會離晒地 ）

鋼鍊咪一早揭露左。

唔係話我唔信你，而家諗到個方法俾你去prove你自己。
你地試下去通一個「我地世界從未記述過」嘅生命體得唔得？
通完你描述返出黎，今次我真係信你。

有盲點喎...
通完之後, 你都可以個種族話係ff或者老吹出黎, 有咩分別
不過我都好有興趣想知喵巴會通到咩種族出黎

「我地世界從未記述過」嘅生命體？例如呢？

寫到就信，唔再質疑，有冇？

係囉，通完佢都可以話老吹

「漫畫、電影、小說之類」未「披露」過嘅。
例如小灰人，你會話似呀凡達、機械族就似matrix。
你寫一個種族，寫完我（其他讀者）會聯想唔到自己已知嘅野，咁咪有說服力囉。

姐係寫唔出啦

我咪問你例子

例如你們本身沒有甚麼超能力，卻有大量超能力／超人的電影電視劇，這種落差在我們看來非常有趣

唔係你次次通完講嘅野，同睇本小說知嘅野一樣，我（其他讀者）仲做咩要通靈？睇小說電影唔好？

你比個例子我，列一堆問題比我

你都幾好笑。
而家係你話你識通靈喎，你「高尚」過普通人架喎，你講唔出有Ｄ咩係「只有通靈」先會知嘅知識？

我要一個全新種族，講下佢外表，講下佢習性，講下佢點解同我地接觸。

我都係正常人一個，都要返工搵錢，冇話高唔高尚
如果你覺得我高尚，代表你自行眨低你自己，你生活上係咪經常咁睇你自己？覺得自己低人一等？

你唔洗又搬龍門啦，自己寫嘅字裡行間唔係表露緊咩？
一時又話自己係「有緣人」，一時又話「通靈」之後睇野多左、全知左，而家就係冇？

養鬼仔又係點？捉個墮胎bb入樽仔有咩用？

點解，係咪寫唔出呀？又避，開第個話題呀？
你寫唔出一個「全新」種族，咪姐係你已寫嘅種族係睇太多小說電影，左抄右抄，ＦＦ扮通靈囉。

你列啲問題比我，我得閒先寫
至於全新種族，我試下

喵巴，你可以唔使回D科學㜣
佢地只認為生命只係化學物質，感情係化學物質

你說愛，心，同情，善良，他們會認為是腦中分泌物

他們不相信有❤️的

其實我諗緊有啲咩種族係全新，基本上講得出既網絡上都已經有
不過我會試下，幾有趣，或者可以當做第二季既資料

有個網介紹曬外星人D名

不如通亞特蘭提斯文明d人，天狠星人，地心世界文明等等，

可唔可以通到之前投機巴講既[獸]
例如世越號事件係韓國有計劃地利用海難去祭[獸]
但網上得好少資料

拿，你今次寫到「全新」咪信你。但係「第二季」又係幾耐先？唔好拖字訣啦，聽日夠時間未？

問題：
１）外表、身體結構（有冇眼耳口鼻手腳心之類，有冇感觀視力）。
２）描述生活環境（陸地、海、電子網絡之類）
３）解釋下身體同生活環境嘅關係
４）該種族有幾多生命體？有冇性別？性徵又係點？點樣繁殖？
５）係咩「維度」嘅生物，以及該維度生物嘅特徵、能力。
6）文字（你唔洗明，叫佢寫，你照抄一次就得）
7）佢地認唔認識「同維度」生物，又如何溝通？
８）「高維度」生物，又有冇通「更高維度」靈嘅說法。如有，佢地又會點做？
９）最高維度生物係咩？如有，佢地點知個個係最高維生物？如無，解釋點解冇。

暫時咁多，好簡單姐。

我：賽斯，養鬼仔係咪真有其事？原理係點？
賽：有，一些人經過能量操控練習，可以將一團能量封印在一個能量閘之內。除了能量還要有相應的觸媒，如屍油或胎盤。因為此類物質上有該靈魂的DNA，所以DNA還殘留著該靈魂的部份能量。你們人類相信控靈術可以幫助自己達到某種結果，這種意念亦投射進創造實相，於是相信的人便會啟動此類經驗到實相之中。
我：咁放入個樽仔有咩用？
賽：那只是形式之一，不一定要放入樽仔。樽有「受困」的意念，這也是操控者投射實相的一部份。

呢Ｄ咪叫「已知」種族，起馬我聽過個名，睇小說話亞特蘭提斯文明係超機械文明。
所以唔接受。

獸既問題我會通RA問，我先記低

呢啲其實好多書已經有講，會唔會悶

個RA，係咪古埃及個RA？

OK，我記低先，幾耐就話唔埋，我都要返工

唔係埃及果個，係揭露宇宙果個藍鳥人

佢真身係藍鳥人, 古埃及既RA係佢其中一個分身, 佢亦係law one law背後真係既作者, 本書入面有齊佢想傳達既揚升資訊

那個文明是超機械文明是唔接受，是正確，因為人類借用左它文明變成超機械文明，它是用水晶建䐟文明，我試着解釋你的問題，當然你可以接受或反對，因為我尊重個人自由。

我問過呢個RA唔係果個RA

不會，因為要比對資料，如果只較幾份資料和幾個通靈看會是片面，所以必須有多方面資訊分析

咁得意, law of one提及藍鳥人曾化身到古埃及幫助人類建造金字塔同協助揚升, 仲直接承認左RA係佢地集體意識既一部分

埃及班鳥人係Ra既分身，但唔代表係果個佢
我覺得係廣義同狹義既分別

咁樓主有無試過靈魂出竅？你試過，就同我地分享下，令我地相信。

(咁樓主有無試過靈魂出竅)
得文字無案例或其他真實事件可證實，其實好難令人相信

OK，咩文明都好。我嘅重點係，既然有人知(我知你知)，姐係唔叫「全新」種族。樓豬唔好用呢個當係新野呀。

入面我有分享過體驗
同埋你要咩實證？呢啲野冇實證架喎

科學膠開始膠了
他們開始像研究神一様去研究喵巴了

1，宇宙有生物多樣性，正如地球人樣有微生物，人畜，，昆蟲，植物等等，宇宙也是一樣，人型，有多隻眼等等如小灰人有灰色皮膚，大角星有三角型面度，有些類似人類面相，不過長耳朵，有不同顔色等等，至於他們是否以氧氣和以碳生命維生，就不得以知，因為正如有些物資對人類有害，對外星人有害，例子狗一樣不能吃提子，會中毒。
2，生活當然不同，例如火星溫差變化很大，例如你讀過進化論都知，環境會改變外星人生體建構，或用科技，例如人類用溫室或基因改造，令自己適應，有部分星球有陸地，有部分有海洋，詳細是你去看八大行星系統。
3，同上,如有需要我再補充
4，有許多生命體，例如共生關係、片生關係，無性繁殖，例如水母（例子），如生蛋，男女性幑等等，他們用靈性生仔女，（好似瑪利亞生耶鮮一樣），沒有物理性上性行為
5.維度，再我們人類是以三維度去看世界，立體，而蟻子只是一維，看東西平面，至於四維是整體去看，人類受掟於物理法則影響，但不同維度星球人可以𣊬間移動，（即是人類能力無視物理性測丿）
6.文字，你去上面已經有光符唬，正如地球一樣和宇宙各自區域發展不同文字和語言，正如我不能正確發出俄羅斯語一様，芃文也是外星語發展支缐
7認識，有部份友好，中立，敵對行為，就好似聯合國一樣，各自發展出各自翻譯器，好比溝通，如果上升一定維度，語言不需要，共享意識，明白雙方意見。
8.例如通靈，也有類似科技進步發出信號和收發信號類似美國太空總署一樣，
9.最高維度是光體，又可以是化身花花草草說法，因為我們身體密度稠密，愈上愈高,身體慢慢輕盈，向着源頭，變成光。
P.s我已地球例子說明外星人，有部分人說這根本是地球，並不是，宇宙有各色各種生命一，生態環境等等，如果一味盲目追求科學，而忽略靈性，好似亞特蘭斯人將水晶化成武器，令到自身毀滅，但如果一味盲目追求靈性，而忽略科學，令到生活水準差，令到其他敵對種族侵略，例如火星人逃走一樣，所以兩者缺一不何，

其實呢類問題有睇過通靈資料／NA資料都有晒解答
不過林巴一定要針對性新種族

題外話：即使友善和不友善外星人在一定程度都要遵守某些協議，例如外星人大搖大擺在地球人行走，移居地求，強搶地球人資源等等，所以地球人希望如果外星人來到，不單止引起社會問題，例如敘利亞移民問題，變成星憏移民問題,等等，所以如果我們只是只對某些資訊只知道片面，如同盲人摸🐘一様，所以必須多看資料和分析，即使我都是因為當你研究某些資訊到達極致和權威，就會排除其他可能性，剛才有部分有佛教，基督教和科學現實比對，回答，

之前有講過類似嘅野 佢又話阿特蘭提斯係柏拉圖學說 叫人唔好亂up 所以真係唔洗理佢

想問下有冇人有研究元辰宮？

師父幫我代觀完發覺我間屋都幾多問題 又多灰又暗錢櫃又有裂痕

個人覺得好準，全部嘢都對應到現實生活嘅問題，

依家諗緊應唔應該揾佢做埋調整？怕會有業力，始終人為咁去改運好似唔太好

我唔要睇「多樣性」嘅答案。
我要specific其中一個「全新」「未知」種族嘅資料。

改運，是増強自己運勢或減少自己厄運，但要對照不同年運勢，吾通今年改完，下年又再改，所以如果你覺得有幫助去改，如果無用自然不改，

如人類不能看到的顏色一樣?
係你的話會點去形容?
會唔會都只能努力搵字去講, 但又講唔出

唔好下下答我似是而非嘅答案啦。
宇宙有生物多樣性
我而家就係要知「全新」種族嘅樣貌姐，我理撚得其他種族係咩樣。
「生活當然不同」
我夠知生活唔同啦，點唔同呀？直接講啦，呼吸吸咩呀？又食咩生存呀？
維度
人類就三維，蟻係一維，咁你咪答我「全新」種族係幾多唯囉，咁多廢話做乜？
文字
咁你咪拎「全新」種族嘅文字我睇下囉。地球有中文有英文有俄文，係咪全部一樣寫法？
認識
咁你咪舉例俾名囉，聯合國呀嘛，有name list啦，列出黎睇下邊個同邊個係一組，好簡單姐？
最高維度是光體
人就三維，蟻就一維，咁光體幾多維？點解光體嘅維度又係上限？解釋未？

答到９唔搭８，仲以為自己答得好好

而家問你顏色咩？你通靈一定見到你見到嘅影像啦。
你形容你見到嘅野都形容唔到？講唔出定冇通靈呀？

法例話唔俾傷人殺人，都咁多人傷人殺人。全部外星人都咁乖乖豬？點解我仲未見到Ｄ犯法野？

恕我抱歉，如果要指定一個全新和未知種族，如果🐱巴拿出來說一個你要全新和未知種族，但涉及🐱巴只是他一個片面資料，無其他資料佐證，但先前喵巴出灰人資料，有多個方面去佐證，例如不同通靈者，美國機密擋案，新聞和人事力證，所以如果喵巴出一個全新和未知種族可信程度會少少下降和有人說他妄想出來，所以要理據去信他的資料會出現誤差，
Ps.不是批評🐱巴，而是我本身要分析多方面分析，以靈性和科學，要找出一致性，所以我理解灰人，賽斯問答是正確，但至於機𢬿族，是我第一次聽，所以要留待日後有其他通靈者或科學去驗證，他所說機械族是否正確或錯誤

矛理佢啦 講咩都會比佢質疑
因為唔係佢親眼見

你通靈都唔係親眼見

咁如果有餓死鬼使唔使處理？

佢話我7張凳已經比佢咬爛6張 凳代表朋友

我現實中的確同班fd嘅關係有問題......我驚唔趕佢走佢會咬壞其他嘢

施食

之前佢寫嘅都係片面資料，冇科學證據啦，得Ｄ神秘學專區圍爐嘅資料，我夠唔信啦。
而家寫個「全新」種族，你地先黎擔心佢會冇證據，到底講緊乜呀你地

顏色係一種比喻, 你話你要一種全新, 未知
除非你只係想要一種已知---新組合

人只能理解從已知建立的事物吧? 最多是複雜程度有變

你提出的係超越哂人類知識層面的東西
而你竟單想用畫面, 文字去形容

老實講, 目前為止我都認為樓主所講通靈之事, 除非親身體驗, 唔係就無法子去物證
我對通靈一直保留觀望態度, 係當為一樣新事物去了解

天下之大, 無其不有

何解一開始就不斷否定, 亦有見你另外一個post, 不斷恥辱神秘之事
其實你從一開始就打從心底否認吧? 若無一個開放的心智, 不斷咄咄逼人, 學習就止步了

再者, 通靈呢樣野, 在網上所講的所謂實證, 口講無憑, 再多少次其他人一樣都可以否定, 唔信, 質疑; 係一個沒完沒了的遊戲

何苦咁用心去鬥個你死我活

咁你講下仲有咩觀感呀？人去通靈就無啦啦開第六感呀？
佢「通靈」咪又係用兩隻眼２隻耳１個口，有咩佢感覺到我地又感覺唔到呀？

人類看視光顏色有多種顏色，正如可視光缐，都有人類可視不見光（顏色），正如狗一様可視（光是黑白，不能以多種顏色一樣）
Yes,以我認知我只能努力搵字去講，我以更為簡單以明方式去講出來，因為我不是光學和量子物理學出來，所以有巴打説我九吾撘八是可以，因為我不是全部能夠理解，所以我會看不同資料增長自己學識，如果做到電影一：露西，那就好了，正如語言和文字，不同人論述和表達各有不同，正如古代人見到外星人，他能以最大認知和知識表達出來，所以我都是，所以如果你們有新見解，歡迎表達，所以他們再爭論科學，通靈和佛學，某程度開展我的視野

真理愈辨愈明，只有假野先咁驚人質疑。
科學會唔會驚你黎質疑？你質疑到咪當你羸，科學家咪同新努力改進。你地唔輸得，得你地岩，我黎質疑你地講到我錯咁

咁你點睇等我同樓主比較佢通靈資料同原教義既做法?

我覺得你找芧山師父，道敎巴打幫你，我自問無功夫去解決你講問題

巴打得翻一張凳

ok唔該巴打

我個人見解不喜勿插 因為我只是想討論和發表意見，因為我不想引起罵戰，你可以説我選擇性失明，因為每個人都有自已見解，例如道教陰陽，陰是黑暗和白是光明，但陰陽就好似調和一樣，好似newage再上6維以上就是二元性融為一體，包括了正和邪，道教有餓鬼道地獄，有閻羅王去審判人，正如人類投射意識去實相，自然就出現，newage和道教只是工具去了解不同做法，你看我的文章一畤引用彿，道教，或者科學去說明，因為當件工具不能夠使用自自然然找另一個工具代替，對我來説原教義和通靈對我了解實相，所以無論對或錯，只有自已心去判斷

我唔知爛到咩程度仲當唔當用得啦 佢就話6張有損壞

依家又咬緊咩知邊張檯嘅桌角

咁你既睇法，係咁多個宗教/神話/理論同樣反射緊同一個最高真理，定係分別反映緊唔同層次既真理?例如天堂，涅槃，修仙，陽昇，係指向同一真理，定唔同層次既真理?

你搵比卡巴打好啲喎

人間巴打可否詳細講你發生咩事

Yes,佛教講大千世界，基督三位一體,不論宗教人/神話反射最高真理，合一，大家一樣我們都是一體，容我這樣去形成，至於天堂丶修仙等等，意識不同，例子，如果人人生活安定和平，我們已經置身於天堂，正因為人類不斷意見不同，引發罵戦，大動戰爭，所以人們才希望死後去天堂，至於𣵀槃，那些佛教得道高僧，以自身體驗，留下肉身在世，意識向在上遊，但肉身不腐，但是人死亡後，會屍身發帳等等，至於修仙就好似連動自己肉身和意識離開物質世界，好似耶鮮升天，只如陽升（可能錯），連同環境一，肉身和意識sheif 到另外一個地球（new age 學說）

相對下既天堂同死後既天堂好似係兩個境界。基督徒追求既死後永生天堂，同只有形容神既三為一體，如果三為一形係最高真理，意即基督徒追求既唔係最高真理?甚至係神唔容許佢哋達到最高真理既境界?因為成為神係基督教既禁忌。佛教講既最高真理，甚至係已經離開咗有冇意識既範疇，所以我個人係懷疑每一個宗派只係指向唔同層次既真理，而唔係同一最高真理

關於維度越高，身體會變成光的一點。其實喺西藏密宗裏面一啲大成就者修法圓滿嘅時候，身體都會化成彩虹光離開地球 - 虹光身。

多鳩餘

淋巴好野

宗教所講真理和教誨，經過多年修改和翻譯，有時是位了政治需要，例如贖罪卷，我們需要神（不論是天主，閻羅王，或阿拉）要懲罰你們，就算基督教有分錫安教，後期基督信徒，侵信會），伊斯蘭教有分（什葉派和遜尼派），佛教（有分密中，禪中）等等，各自派別堅持自已所信真理和教誨是正確，就算比你找到最原始真理和教誨，各人讀時自然有不同見解，所以相信什麼和不相信什麼由自已的心去選擇，其實真理一直在自己心中，只要你認為newage 是真理，或道教是真理等等，所以不需要去說服他人要去接受，自然你會知道你真理，ps我認同喵巴的佛如來，的確好復雜，正如叫我去讀希拍來文聖經一樣

正確

你老母生你出黎就真係多鳩餘啦，好撚多鳩餘添呀傻西。

人如其名

寫唔到「全新」嘅種族，又左避又避。
講到尾，咪又係抄ｄ玄幻小說、科幻電影，再FF下，就以為自己係被選中嘅細路

但你唔會排除行錯路既可能性嗎？如果你認定了一樣野係真理就係真理，了解心中既真理，係唔係客觀存在嗰個真理?對於呢個說法，我係十分懷疑，有咩根據係可以令你有信心地講出，只要每個人認定咗心中既真理，都可以找到自己既真理?如果一個人聆聽心中既聲音，堅持不斷殺人就可找到真理，咁係唔係都可以搵到真理?至於你話禪密二宗，基本上大家都係指向同一真理，只係方法唔同。所以呢個佛教中既「分化」，其實只係方法上既分化，但最終都係指向涅槃

現實中你咁抑壓，你繼續鬧啦

你鬧我就得，我鬧返你就好抑壓。
你地成班都痴撚線到青山都唔收，唔怪得可以圍爐係到發夢啦

就算地球都不停有新物種

唔明淋巴做乜笑人

成個宇宙咁大

咁而家咪叫你描述下新物種囉，你地識「通靈」好難咩？
而家你地一味得個抄字，又寫唔出「新種族」咋喎

有某人要求樓主寫一個全新，未知的物種，但係樓主明明已經寫左一個機械族，一個留意開newage野嘅人都唔會知的物族，明明已經寫左一個全新的，但係又話人無寫，呢d叫唔叫選擇性失明

新蜘蛛都係蜘蛛咋喎，同佢要求既另一種存在差好遠

寫唔出「新種族」，咪姐係你地根本唔識通靈囉。
點解唔直接認所謂「通靈」其實係睇玄幻小說、科幻電影上腦?

機械族不嬲有

巴打離題一問：
我睇過有啲講法話密宗入邊嘅大成就者圓滿嘅境界，同顯宗成佛涅槃嘅境界唔同，並唔係真成佛。
你點睇？

喂，機械族你班NEWAGE撚唔識咋喎。我睇遊戲王一堆機械族啦，睇變型金剛都係機械啦。
有乜咁特別先？個個大導演都通靈而家？定係係你地偷左人地ｄ「創意」咋？

No 就算灰人都有兩種，様好似！

冇睇過，有冇啲參考

喺香港地發到夢，又有人圍爐，重要生活到。又真係唔係人人得嘅

你地要提倡「通靈」，咁咪俾ｄ其他人未從擁有過嘅知識人囉？
寫書佬都寫得出「異型、鐵血戰士」，創意都屌打你地「通靈」。

成個POST你地夾埋都有十幾個，真係算係唔錯架啦，一次過咁多青山走犯。

高灰人同小灰人樣似，但係來自兩個唔同地方

的確你所講的確會發生行錯路可能性，當然我不能説好有信心地每個人認定心中真理，正確，正如殺人，有部分人覺得殺人，是為了拯救人（原子彈放在曰本），但期間你會不斷地吸收不同人意見，道德觀，見識等等，潛意識會慢慢地修正和修改了原本自己所信真理，所以需要不同人意見和資源充實自己，所以原本路真理所你當初所信仰真理已經不同改變，從前的我認為科學是量度事物真理凖則，而那些通靈是偽科學，但接觸宗教慢慢以靈性作準則，慢慢忽略科學，現在的我需要兩者科學和靈性（例如靈魂重量實驗，美國政府藍皮書計劃佐證通靈者所說小灰人存在）等等，

巴打有冇聽過關於藝術起源嘅其中一種講法？
西方藝術史認為藝術嘅起源係由洞穴壁畫開始，咁你有冇諗過點解一個人可以畫得出一啲從來都冇見過嘅嘢呢？
例如：秘魯有個部落會認為佢哋嘅祖先係一啲好似海豚嘅外星人，教左佢地好多知識。佢哋記錄左係洞穴壁畫上面。但你有冇諗過佢啲生活係內陸，完全冇海洋係隔離，又點會突然間畫左隻海豚出嚟呢？
原因就係佢地食左迷幻蘑菇，同外星人通靈。
如果相信嘅原因係:
1. 我喺外國食過迷幻蘑菇
2. 西方藝術認為一個人係冇可能畫得出一啲自己從來冇見過嘅嘢，就算係所謂創作都只係喺你嘅潛意識裏面將你見過嘅嘢拼湊出嚟。

你講嘢啲囗吻都幾小朋友 haha !
多啲去見識下個世界，唔好成日淨係掛住返工戇鳩鳩咁樣！

你地神秘學都信，仲小朋友啦，haha你老母咩。
多啲去見識下個世界，讀下書，唔好成日淨係係到聽神秘學，解釋唔到解釋唔到。
你地點解咁撚豬西我就真係解釋唔到啦。

令我相信嘅原因係

難怪你講嘢，你條女唔理你啦

紅字：學術，綠字：非學術。
你地唔好成日以為將一段冇證據嘅說話，加插一Ｄ認受知識，就係真野掛？
平時將你地嘅「故事」，係咁加插「維度」、「暗物質」、「暗能量」，已經睇到火都黎，而家仲要用埋西方藝術史扮係你講嘅野好有認受性？

講唔認又轉話題 #Yup#

呢篇講既態度我就十分認同，聆聽心中既聲音，其實聲音真係來自你心中?邊個確定到呢？偏偏我重要啱啱先知道，原來通靈既原則，係唔可以作出任何分析，任何比較都會影響「靈」原本想表達既意思，變相形成咗另一種既只要信，不要問既態度。呢種通靈既本質係咪真係有意義? 喺呢種情況要分析只有兩個方法,1)靠個信字，2)好似你上面篇文咁要比較分析，但問題係自己既資料同通靈信息有差異時又應如何判斷?如果冇差異時咁通靈又有何意思?順帶一提，如果你認為喵巴既佛祖係正確，咁點解你會判斷原教義中既佛陀係有問題?如佛陀唔主張靈魂論(二十種身見)，但喵佛又提倡靈魂說?

(其實當年投巴我都有追，先勿論真假，但睇得出佢係唔中意部分人唔自己比較各方資料，就咁得個問字既巴打)

當你個例字係真，根本成件事就係創意力。
未見過海洋見過水未？係咪樣樣野都要見過先畫到？畢加索見嘅人又要係三尖八角先畫到抽象畫？
你地冇真係通過靈，都鳩講到咁多野出黎啦。

咁我聽你囗吻，都估到你唔認識藝術嘅！

笑死，邊一篇學術研究，話洞穴壁畫係吸毒吸出黎架
西方藝術史認為藝術嘅起源係由洞穴壁畫開始
而家咪話你呢句岩，後面綠色全部都係你自己作上去。

所以我只能以有限知識去了解，正如我也不知道原來二十種身見學說，所以我慢慢地改變了原有人思考方式，因為我不是專家，所以你看到我其中一篇文章，要求高我比我一個無限知識和知慧去解決問題

你解答哂我既疑問了，謝謝

佢覺得同變形金剛差唔多所以唔算新

當人地個例子係真，後一句就話人地係創意力
你走啦，已經比你搞到好大喇

講畢加索就要由佢成條藝術路去睇，有分唔同時期嘅畫風。
抽象畫家並唔係一開始做畫家嘅時候就開始畫抽象。通常都係由具像>脫像>最終變成抽象。
想象力都要通過訓練，結合經驗最終變成創意。
同埋其實都要係見過先至畫得出，只係組合左唔同物件嘅特徵。
而西方藝術史上，尤其超現實畫派真係有”automatic painting”。
所以咪叫你唔好成日淨係留喺香港，去Tale modern睇下啦

唔係事實咩，你駁唔駁到呀？唔通個作家又識通靈呀？咁多科幻作家，個個都通靈？
岩岩新聞先話有個小朋友寫英文科幻故事出左書，咁細個又通靈呀？

其中一種講法姐。
科學對所有野都唔係有絕對答案，好多野亦在爭議中。
我唔係要說服你，只係一件事都有好多種可能性。
但畢竟每個人都係活係自己嘅世界，所以自己舒服就得啦。

呢個係通靈本質既問題，通靈者通完靈，接收者應該用咩準則判斷真假

我咪話我會試下通新野囉，你等得就等，唔等得就過主啦！

Sorry,我因為才梳學錢，正如人一樣如果我能夠共享你意識，見解我就明白你表一達意見，正如🐱巴和我只能以空餘時間來進修自己見識，不能像你們對某一方面特別尊精，例如佛，科學，有時在你們對話，我可以了解不同人看法增加自己見聞，所以我回答儘量以自己見識去講，（當然會有錯）當然我見到其中巴打補充左我不足見識，例如彩虹身等等

係囉，不理多小，反正你都認同係想象力啦。咁你解釋到你前文後理未呀？
前句：藝術由洞穴畫黎。 後句：要畫自己未見過嘅野要靠通靈。
例子：未見過海畫到海豚。 解釋：通靈
見你咁有邏輯，點解一講神秘學嘅野就變到９唔搭８。
而家咪正正係你講想象力由訓練結合經驗囉，見過水見過生物，咪畫到類似海豚嘅野囉，點解一定要拉落通靈？

我咪話俾時間你寫囉，等緊唔俾繼續質疑架？嘩，你真係惡過狗呀，討論區唔俾討論。

你態度咁差唔想同你討論，block

有人問過，魚知唔知有水存在呢？
正如人類近代先知道周圍都有細菌

唔夠講就block，笑撚死。
係咪心虛，知自己Ｄ野係ff係作文呀，經不起人地質疑啦咁就。
幾時認「通靈是假的」、「所有野都係你ＦＦ」呀？

淋巴唔好咁啦

呢個係咪哲學題？

陰公，人地話block我就係想掩耳盜鈴，你又quote返我
果然你都係身在曹營心在漢，好想聽到佢認自己係ff中佬。

有🐔先，定是有🥚先

我地和平，有❤️愛討論

以前人類咪係迷信，覺得生病係不幸、有惡魔囉，科學化之後發現有細菌，破除迷信。
你地而家又走返舊路，回頭路。

講少少唔關事既野
其實佛教中已經包含多大部分既學說，同佛陀對呢啲學說既睇法(因為佛陀知道從人出發既話可以睇到既咩學說出黎)
例如二十種身見，其中五蘊中沒有我，就係否定咗靈魂學說，五蘊外沒有我，就係否定梵我說(即係高我小我)，五蘊無常，就係否定咗高我以劇本形式叫小我投胎等等。

如果人只係粒子組合，感情只係分泌物
That’s all.

但係我地追尋靈性，追尋愛

訓練都要有系統。
請問古人連藝術都建構緊嘅時候如何有系統地訓練想像力？
見過水見過生物，就畫倒海豚你都講得出
難怪你會用寫書佬去形容作家！
係你自己on9攞藝術來講，其實又真係有一部份藝術家靠通靈創作。
唔係咩都要拉通靈落水，只係話俾你聽都有呢個可能性姐。
仲有你話你自己信科學，請問你有冇自己上過太空親身觀察個黑洞呢？
如果冇，咁都只係猜想
就算幾權威嘅人講都好，只要你冇親身去觀察。都只係猜想，就算係理論都有可能被人推翻嘅一日。

人地畫左一堆古靈精怪嘅生物，你又唔講下？似海豚個個就拎出黎講？
唔係樣樣野都要行到近一近去睇先真嘅，科學預測嘅野全部都可量度可觀測。
正如游泳池裝左水，水位升左，我唔洗睇都知一係加左水，一係有人跳左落去游水。
呀，Sorry，唔記得你地神秘學仲會駁話，係個泳池「唔知點解、無啦啦、有緣份地」細左。
岩，所以我所有學嘅數學物理，全部都由零一步一步學上去，我自己可以驗證到底有冇錯，每個人都可以做到。
但你地神秘學冇得去驗證，１００％係猜想。
同埋以你咁既講法，以後你有病唔好去睇醫生，因為醫學都未必岩。通一通靈就會好返！

喵：原來人類在祢們眼中這麼有趣，那我很榮幸呢！話說我從小到大對小灰人也有種親切感，我可是祢們的粉絲。
灰：你的劇本一直在提醒你接觸外星資訊，可惜你除了看之外就沒有實際行動。
喵：現在我有行動了，還未算遲吧。
灰：遲了很多，有幾十年。
喵：祢們那些水晶科技是甚麼？我們人類也會帶水晶。
灰：差太遠，水晶可用作飛行器動力，也可用作能源／治療中心，如果你有看阿特蘭堤斯文明／雷姆尼亞文明，會發現到處也是水晶，這些都是水晶科技。現代人類對水晶的功用還不到10%，頂多也只是用來改變能量場，或儲存資料。
喵：水晶有那麼厲害嗎？不就是一舊石頭。
灰：侷限的意識造就出侷限的文明，人類的創造力／想像力非常豐富，如果你們將拍電影的想像力放到科學上，會造出很多驚人科技，可是你們在一些位置上停滯了，來自上層給下層的壓制，以及邏輯思維上的侷限。
喵：這點我同意，就像自由能源那樣一直被打壓，為了某些利益鏈。在香港，一些叫車服務又因為的士／政府打壓，令這些「利民」的東西通通消失，明明一個文明的進步就是讓人民生活安樂便利。
灰：人類就是矛盾的生物，明明有大量科技可以令所有人生活美好，但又不想人美好地生活。
喵：我作為人已經見怪不怪了，總是有一大堆自私的人在阻礙。為甚麼祢們灰人會創造出機械族？有甚麼原因嗎？
灰：原因一是令自身種族更便利，機械族可以做很多危險工作，就像人類也會用機械來拆地雷、搬運重物；原因二是我們想將中央意識這種系統套入機械上，看看意識加上絕對紀律會成為甚麼樣的種族。
喵：我對不明飛行物體有很大好奇，能否說明一下，為甚麼祢們的ufo經常出現在地球？
灰：更正一下，ufo並非只有我們灰人族，也有其他種族的，包括人類。人類大量目擊ufo事件之中，我們族類的只佔一成。而屬於人類的佔三成。
喵：你意思是人類也有ufo？是誰的？
灰：美國、德國製，也有地心文明的納綷製。
喵：納綷製是甚麼意思？
灰：納綷就是納綷黨，你沒聽過希特拉嗎？
喵：當然有，ufo跟希特拉有關聯嗎？
灰：是，希特拉在位時有大量科學家研發飛碟，或其他高科技武器。直到納綷在二次大戰戰敗後，大量高技術力的科學人員逃難，到了南極的地心入口進入地心，繼續著飛碟研究，也延續著他們自稱雅里安人（高尚）血脈。
喵：我還以為納綷黨已消失，原來到了地心……為甚麼盟軍英美國不去追擊他們而要放虎歸山？
灰：這班納綷後裔跟地心文明的種族結盟，形成了一股巨大勢力。而站在英美立場，只要地心人不到地面便可以，否則會變成世界大戰。不過還是間中有零星的飛碟由火山口飛到地面，美軍就算知道也不可以做出甚麼行動，你們的當權者心知肚明。
喵：但是人類的科技有這麼先進可以製造出飛碟嗎？
灰：就像之前你討論的艾羅一樣，人類不同的種族也有跟不同地外文明有聯繫，所以這些技術也有交流。不過對比起高維存在的我們，科技還是算落後。
喵：有甚麼大分別？
灰：人類的飛碟還是類似駕駛飛機那種，只不過變了圓形或三角形，核心還是沒有多大改變。我們的飛碟並不只有機械及金屬，還有心智。
喵：有心智的飛碟？是怎樣的？
灰：以心智控制的飛行器。我們族類從小到大由輸入「阿凡達」開始，就會分派一架飛行器，日復日當飛行器是竉物，以培養感情及心智同步。長大後，我們只要發出意願便可以控制飛行器，甚至不需要架駛桿或甚麼儀表。
喵：很厲害！這種飛行器可以瞬間移動嗎？
灰：可以瞬間移動到宇宙各維度，幾乎沒有軌跡。
喵：難怪很多ufo影片也捕捉不到路線，但為甚麼艾羅的飛行器會墮毁？
灰：艾羅忽視了地球雜亂的能量場，這些能量噪音會影響心智。

喵：我想問問祢們族類的科技是不是非常先進？除了飛行器還有甚麼超級科技？
灰：要視乎跟那一個種族比較，我們的科技水平在宇宙中只算是中上，還有其他種族的科技更厲害。你知道甚麼是「星門」？或光球嗎？
喵：我有看美劇，Stargate？宇宙的傳送口。光球是甚麼？
灰：對，星門技術是天使族製造，用來瞬間傳送到宇宙各維度。而光球是可以隨時改變大小的傳送器，鳥人族的科技。
喵：真是眼界大開，那地球有星門嗎？
灰：地球有星門，一個在伊拉克，一個在吳哥窟，一個在美軍地下基地。
喵：當我在網上接觸星門資料時，我還以為是科幻小說。美軍用星門來做甚麼？
灰：他們研究很多年了，到現在開始有點眉目。
喵：有甚麼猛料可以給大家知道嗎？
灰：他們成功打開過星門，也做過很多實驗，例如將一隻貓推進去，用遙控車或航拍機進去等等……
喵：那隻貓之後有沒有變化？或變老了？
灰：沒有，就像平時一樣。
喵：如果人類用星門會有甚麼危險？
灰：除非人類的意識頻率可以抵受這種高頻，這等於你的肉體瞬間變回靈魂的狀態，由低頻瞬間調校到高頻，心智未準備好的人會神經錯亂，最嚴重的會人體自燃，因為細胞跟不上高頻率。
喵：那隻貓是因為心智純綷所以沒事？
灰：對，心智純綷／心智接近光的人能進入星門，剛出世的小孩最接近這種純綷意識，而耶穌及佛陀這類帶著光的人也可以。
喵：即是說人類要進入星門還有一段很長的路要走，人類的身心靈還是很落後。
灰：可以這樣說，除非人類能發展成心靈文明而不是科學文明。科學最終也是要回到心靈的路徑，物質文明到最後也會有樽頸。
喵：那為甚麼這麼重大的發現，美國不對外公開？
灰：你們各國的當權者知道，但不會公開，他們害怕公開地外生命會導致動亂，寧可拖長幾十年來慢慢滲一些資料出來讓人續漸接受。
喵：如果突然間公開說有地外生命，應該很多人會恐懼吧，而且那些宗教更加會沒戲唱，教徒的信仰甚至會崩潰，人類的歴史恐怕要改寫，原來一直以來的人類歴史都是錯的。
灰：這些也是當權者擔心的問題，他們不能承受這種風險。
喵：近來nasa公佈了有一個新的行星進入了太陽系軌道，一些人說是第十二行星，一些人說是nibiru，一些人說是planet-x，祢知道是甚麼嗎？
灰：純綷只是一個掉進引力的行星，沒有甚麼好奇怪，這些事在宇宙經常發生。
喵：我還以為是甚麼幾萬年回來地球一次，令地球發生大洪水的災星。
灰：不是，那些只是古代人的預測，現在已經大不同。
喵：大不同的意思是指？
灰：你們的太陽系已經不是當時那個太陽系，大陽系自己也會調節，如果祂們不想地球有大洪水，祂們不會讓行星過來引發，因為宇宙本身也是有意識。現在的地球不會再經歷大自然末日式的災難，除非你們人類想來個人為式的世界大戰。
喵：北韓領導人經常射導彈，還越過了日本國土，他是不是想引發世界大戰？
灰：他是想以這手段來賺錢，並不是真的想掉核彈。何況他們根本就沒有核彈，我們高維存在早已消除了地球上的核彈威脅。
喵：如何靠掉導彈來賺錢？如果沒有核彈為甚麼各國政府經常說要解除對方核武？
灰：靠揚言發射導彈，在股票市場賺錢。每當有負面消息股市就會下跌，北韓靠「買跌」來賺錢。而美國的領導人也會出口術來互罵，火上加油，其實是在扯貓尾。早在人類的核彈數量最多的時代我們已經解除了所有，你也聽過不少神秘事件吧，基地的導彈無緣無故通通失靈，那是我們做的。雖然人類已經沒有了核彈，但還是繼續著這口徑來製造一班假想敵，不然軍事預算要如何通過，主要都是既得利益鏈作怪。另外，沒有了核彈，你們人類還是會發明其他武器，如激光槍／衛星炮等等。

之前幾頁先話阿特蘭堤斯文明幾好，要寫下。
呢篇就話小灰人同阿特蘭堤斯文明一樣用水晶
都話睇死你寫唔出咩新野。

現代人類對水晶的功用還不到10%
你又話唔係樣樣野都可以量化嘅？呢到又寫10%？你寫得咁精準，咁你應該好有理論咁知道，點解係10%，唔係20%，30%架喎。答唔答到我咁多位選擇性失明嘅人？

直到納綷在二次大戰戰敗後，大量高技術力的科學人員逃難
好老套，又係呢條橋。
講真，科學家名單好多都係學術界公開，「大量」科學人員都唔為名利做地下實驗喎。

🐱巴你遅左十幾年才出 ，

北韓買跌

喵：真是眼界大開，那地球有星門嗎？
灰：地球有星門，一個在伊拉克，一個在吳哥窟，一個在美軍地下基地。

我廿幾歲果陣其實有一種使命感想寫神秘野，不過我都係skip左，因為覺得好似好痴線，亦覺得唔會有人信。結果去到三十歲開始就出現靈魂出竅，又係迫我返返黎呢條路，攪下攪下到依家四十幾先黎學人寫文章，真係遲左太多。

我無你有能力寫文章，你看我d對答錯字很多 竟然無人去話我5p字和肥絲捉錯字，你那篇灰人納粹引證左Corey,本𠎀明説法

今篇帶出左好多資訊

留名學野，內容好堅

大佬呀 你唔好咁痴線啦

呢段係佢連載既一部分黎嫁 佢都唔係答緊你

係，我見你都幾多錯字

不過冇所謂啦，睇得明咪得

自己唔信但又好似免費幫喵巴做排板咁搵錯字，都唔知笑佢定多謝佢好

其實淋巴會唔會有機會醒覺到

希望啦 不過我哋咁講佢又開始嚟料

其實我唔係好明白 講科學係咪唔洗尊重人
下下都好似命令咁 人地一定要證明比你睇？ 或者回答你？
撇除通靈與科學既標籤 ，
身為人大家互相尊重好應該
成日都話香港係有言論自由既地方
呢樣係基於大家互相尊重大家提出既言論再討論

香港教育幾垃圾都好 都會教你基本禮貌
尊師重道

實在睇唔過眼出聲 人地永離六道雖然煩膠，但起碼態度都比你好

有兩樣野想問六道巴。第一樣，如果有方法可以死亡時選擇下一世的身體，存在的方式，並保留以前所有的記憶，咁算唔算係破倒輪迴的bug。你諗下如果以上所講都做到，脫離輪迴與否有乜所謂。以我所知，有外星種族係已經做到。
第二樣，每個人都有多生多世。以佛教共識，有六道輪迴。即係話你同我都有可能做過畜生，餓鬼，天人，男人或女人。就算係釋迦牟尼佛未成佛前，過去世都做得畜生。佛在成佛後，做畜生嗰一世有冇解脫，唔需要再受苦。（唔理任何方法，修改歴史，修改時空，修改宇宙記憶都得）
如果冇，即係做畜生那一世已經成為過去式，即使佛在嗰一世成佛，佛嘅所有前世並未因此得益，已發生的，已受苦嘅已成過去。咁即係話除非即身成佛，否則下一世成佛，對今世嘅你係完全冇作用。
如果有，即係在座所有人將來一定唔會成佛或脫離輪迴，因為此時此刻我地正正在六道之中。
再延伸下去，做狗嗰一世鐘意食屎，做女人嗰一世鐘意男人，做男人鐘意女人。即使有因果聯繫，人格上已有極大分別。我甚至可以話前世不代表我，我不承認前世人格等同我。當我死後再投胎，我嘅下一世可以有唔同人格，亦可以同樣咁諗。我可以話下一世嘅我只係一個繼承左我因果嘅陌生人，除左因果關係已再冇關係。佢受苦今世我亦唔會感覺到，因為我嘅人格已不存在。用佛法角度諗，既然不是我輪迴，點解我要脫離輪迴。
想知佛教如何解答

應該會,你見佢咁執著係到就知

佢潛意識內在想佢接觸靈性上既野,但佢本身自我(ego)太勁再加上被現代教育束縛左自己,限制左思考領域

希望佢有一日可以醒覺到

即係話 淋巴既本我有一種追求真相既欲望
而淋巴既自我束縛住
最後佢既超我就會比到答案佢

如果你看他的post 是科學人，你去看觀察者效察，和他的天文，的確有部分有參考，但他研究到極致天文學，會自然忽略其他資訊，

第一，如果你講既類似係記憶轉移既技術，我假設佢選擇既係同一類既身體，咁其實佢未算係下一世，因為今世同下一世既間隔中間係會有死亡心既升起，佢始終會因為前世某一生既惡業而發生意外而中斷咗佢呢個續命行動，咁就正式死亡再投胎下一生。如果會準備既係唔屬於佢意識既身體，例如將雞既意識移植去人到，咁只會令佢痴呆，最後都好快會死亡。

第二係有冇需要咁做既問題，你覺得前世既我同今世既我係冇關係。呢個情況就係你想想蘊當成係我，簡單啲講即係記憶是我，你可以想像吓失憶既人，呢個人失憶前後係唔係同一個我?而記憶冇得繼承(除特殊情況外)正正係修佛法既動機之一，雖然再次投生會失去記憶，但修行係會隨業力累積，唔會消失，至於你覺得值唔值為失憶後既自己修行就各人取態，順帶一提，今生後世係同一人，或者唔係同一人，都唔係正確既見解，因為佛教睇既係相續，如果你話唔係同一個人，咁其實一秒前同而家既你都已經唔係同一個你了

Facebook 個又到神仙爆料時侯？

自作自受與他作他受都係唔正確既見解

冇錯，世間並冇一個永恆不變的我。所以要放下對於「我」嘅執著。所謂涅槃就好似一個小朋友好鐘意一件玩具，但大個左就唔再鐘意，咁就可以話對嗰件玩具涅盤了。涅槃除左要放下對物質的執著，更重要係放下對「我」自身存在嘅執著。當你不害怕自我存在本身的被消滅，或被同化，融合，你就是涅槃了。其實呢樣同揚升一樣，你同其他人結合。
當你明白到無我，跟本無一個真正的我在輪迴，意識到冇永恆不變的我，唔害怕自身被消滅，你已經脫離輪迴。所謂輪迴係以地球做base，地球的地獄，地球的靈界，地球的物質界。回歸本源，從分裂嘅靈魂合一，正正就係講世上並無永恆不變的我，佛我同我有别，所謂永續相續就是如此，我成佛後，多生多世嘅我結合，原來的我既存在又不存在。

拿,前段我係認同, 後段就唔認同了

當你回歸到從分裂嘅靈魂合一, 就已經唔係涅槃了, 因為呢個係五蘊外有我既身見
如果涅槃係有樣野俾你出黎, 又俾你返去, 果樣野就唔係涅槃

做咩又變左做聽六道講偽佛經

可唔可以HIGHLIGHT下啲重點呢?
我又冇接觸過, 好難GET到你講咩

好似六維以上就脫離左因果層，等喵巴confirm

如果脫離左因果層都重有意志同精神意志
咁呢個就唔係佛教既睇法

又9up ,咁佛脫離左因果，即係你又話佢冇意志

係冇, 意志都係五蘊既野

佛嘅意志咪渡唒一切有情囉

渡完入無餘涅槃就冇

我感覺係因為六維以上再冇因果，只要去到就唔會再輪迴，而六道輪迴係六維以下，人三維，阿修羅天人四五維。佛傳法唔想討論咁多，正如無講宇宙起源，因為對於升上六維不重要。佛傳嘅只係有益於當時人揚升至六維就搞掂。

所以我就話唔好夾格將佛代入張圖
因為係佛教黎睇張圖根本係錯

六維以上不是二元，已經係合一生界，所以再冇生滅。情況係點我當然唔知，但叫涅盤完全思維正確

如果果個位係涅槃
咁佛教角度睇佢個排位就係錯, 應該係頂點

勝巴，我傳你大密法，存在即係障礙，有障礙即有分別而緣起，因果關係由此來。
存在於12維即12維是障礙

你連涅槃係咩思想都未知 唔係張圖岩 係你想張圖岩

涅槃即搬龍門

涅盤不代表佛消失左。如果唔係世間冇佛，佛已不再存在

世間的確係有佛滅時期
當我睇到張國既<涅槃>上面重有心智,意志, 精神意志呢堆野
就知唔係佛教既睇法, 所以都無需夾硬將佛教代入去
因為一定會出現矛盾, 大家河水不犯井水, OK?

六巴終於打和super ，離醒覺更近一步！

涅槃已經入滅 世間只會有下一位佛
如果係三身說更加如是 化身歸法報二身

睇下邊個搬龍門

我相信六維以上大家都未去過，六維以上心智，意志只係名相，係咩我都唔知，但一定唔係三維嗰種心智，嗰種係由人格 記憶出黎

咁就係佢自己create左啲大家都唔知既概念
都係果句, 河水不犯井水, 佛教係唔會接受呢個講法

冇追好耐了，不過邊度有相似?

咁張圖點黎 自己幻想？

喵巴話釋迦牟尼係如來佛祖分身，咁釋迦牟尼番去如來佛祖度算唔算入滅，等喵巴答

其實好難講得佢明，一個人既意識只侷限三維，就只會係三維度思考繞圈。如果只死攬住佛經果套唔接觸新野，就會覺得張圖係NA野而反感。幅圖唔係出自原始佛經，佢又點會buy，更加唔會試下去了解。
而六維係超脫因果，情況同你打online game咁，遊戲中既規則同因果都唔關玩家事。熄左機，你game入面既業同六維既你無關。但當然，有啲生命體係六維都會特登login入去指導人，就好似佛祖咁。

首先定義何謂入滅，一粒水點落左海算唔算?

咁過去世既佛又係如來佛祖，講起上黎如來佛祖係指緊邊位

講一啲虛焦既概念有咩意思呢?

我都可以話你張圖上面重有超神聖, 無上神聖, 極限神聖, 最後去返腦垂體,你點否定?
當你話我<死攬住佛經果套唔接觸新野>, 其實你咪又係死攬住你啲通靈
大家都係無分別

唉屌 又嚟料

我係用新概念講佛經概念，當然你可以唔認同

唔好意思，有人問我咪答

唔緊要啦喵巴，某程度上嚟講都算你嘅任務嘅

咁你就唔好話我死攬住
因此你都係死攬住你既<新概念>

因為六道巴專長佛學，㵉巴専長科學，而🐱巴專長通靈，所以他們某程度豐富post,

招喚淋巴

要明白，知識好似是集合大家大成，如某家學說找不到，自自然然會找其他學說去說明

科學連鬼都未搵到，莫講話神
最接近既係量子通訊，同通靈類似

樓主有冇計劃同耶穌通靈

有，不過唔係短期內，等第二季啦

補充, 其實你啲通靈同我啲佛教都係不可證偽, 大家都係河水不犯井水咁修就最好, 偏偏你又要用你不可證偽果套話其他宗教有問題, 呢個先係問題所在, 明唔明?

因為係堅野

我覺得咁啦，既然你認為通靈資訊不可證，咁你大可以當喵巴鳩up，鳩up嘅嘢你理唔理其實都冇所謂，但係你又好在意喵巴不可證嘅嘢係侮辱緊不可證嘅佛教，我覺得有d奇怪同難理解。可能係我邏輯有問題

你邏輯係有問題

因為係佛祖通比喵巴知而家佛教要change
喵巴資訊可靠

冇矛盾喎, 佛教不可證偽但我都會當係真咁睇, 當其他學說話佛教唔可信, 例如科學, 咁我都未必會講啲咩, 因為前世今生證明唔到, 但如果用一套本身都係證明唔到既野話其他宗教有問題, 咁我就會覺得好奇怪, 究竟個GROUND係咩, 最後原來本身都係證實唔到既野, 大家本質一樣, 咁又憑咩話其他宗教有問題呢?

咁樣話通靈係佛學中高人當係玩具並嘈到唾棄咁又算唔算?

唔算, 因為佢地真係本身兩樣都識,係可以比較到, 我一開始都話, 如果喵巴佢識佛教又有系統咁比較到既, 我可以OK架喎, 問題係佢本身唔識嘛

喵巴，小灰人講個地下文明係味Agatha?

唔識就吳廣德

未追完post
但一直有個問題好想問

我地應唔應該對未知既死後世界有恐懼/防範?
因為之前睇左道教post講左好多關於鬼既野
又見過投巴定荷巴話有d立心不良既組織之類 會扮天使或者你既屋企人迎接你 但其實係鎖住你既靈魂
係咪真? 係既話點樣避免?

補充 見到個post話 鬼會俾人收做𡃁 被迫吸人既精氣為生同埋交數俾上頭

咁你認為批評自己唔識既野有冇問題?
呢個做法妥當嗎？

事實就係當今既宗教係有問題，呢啲係人都知，除左當局者迷既教徒。
我講出黎唔係話想成立新教，更加唔係要宗教改，因為唔關我事，我只係傳達訊息。

但你連上座部佛教都唔知係咩。。。

係，不過其實裡面好多種族

你既心成為你既實相
你恐懼，就會驚鬼，自然會信道教果套，而限制左自己偏向負面
你無懼，唔會驚，因為知道守護靈睇住你，上天會睇實你，自然一正破萬邪
當你有足夠信念，自然能量強，鬼怪都怕左你

冇話一定要回答，你地可以繼續圍爐，我都有權繼續問。
你上討論區發表論點，唔受得質疑樣樣都唔答，大家有眼睇件事有幾「真」囉。
唔好成日掛上通靈＝唔洗解釋，質疑你地＝冇禮貌啦。
講基本禮貌，你地以為自己好有咩？ 你唔上返去睇下邊個人身攻擊先？選擇性失明又幾有禮貌先？

咁你答到我問題未呀，點解係10%，咁「科學化」呀？點計出10%定又係鳩ｕｐ呀？

仲有唔洗成日用「香港係有言論自由既地方」做藉口，就上網傳播虛假資訊。

你地上網睇咁多神秘學嘅資料，有冇自己思考過資源來源？
你一句我又一句，就當係真實，「我認為」「親身經歷」真係咁有說服力？你去新聞報料有冇得冇圖冇片，淨係話我真係睇到？
你地咁，同睇電視信曬ＴＶＢ片面嘅片段，跟著就當係真實有咩分別？

有冇人研究開古代西方個邊既諾斯底

喵巴可唔可以通下 Sofia

通下克魯蘇

咩人黎？零概念

呢個又邊位？

美極巴你知既野都幾雜架喎
人肉靈性字典

我見淋巴都係咁麻 唔識newage又係度批評

克魯穌神話

即係你認同喵巴做法係有問題啦

但你地好似一直係講緊兩樣野 一直無交匯點 唔知你地做緊咩

夠無人知你通靈定通渠啦

佢帶我遊花園咪冇交匯囉
因為好多重點問題佢都冇答到
例如佢話而家佛教有問題，我問佢點睇上座部佛教，又或者佛陀唔主張有靈魂，點解佢個佛話有，呢啲問題佢都避哂，不過之後冇人提我冇繼續chur佢咁解

我有答喎，你自己睇返，定係你唔明?

我都見到喵巴有答

我自己睇就唔覺邊到有答，一係你copy返黎睇吓

講到底你都只係因為信權威，奴性

六道佢會唔會比邪靈上身？一D重要既資料佢睇唔到？

應該係個答案唔岩佢口味佢skip左

邪靈貓星人

其實佛教有驅邪方法
六道佢拜個D泰國佛可能有D陰料

以我所知地球既佛廟有七成係妖魔鬼怪黎

係

我掃多次呢個post都唔知你有答到喎
我提出上座部佛教你就話我搬龍門，睇唔到其他佛問題
我答你係咪有問題=要換過哂成個佛教思想
你話唔係，係換啲易明既字眼(其實已經搬咗龍門，因為之後你係話佛祖同你講新時代要有新思想)
之後我問你靈魂論
你話我個佛唔講咪你個佛講
咁叫答咗?

嘩，隻野邪到......

古靈精怪東南亞

同賽斯差唔多 大家咁既lv

其實我覺得係字眼問題，個人認為阿頼耶識即係阿卡西記錄。而na 所講靈魂不滅並非真正意義上不滅，靈魂亦在轉變之中，並冇永恆不變的靈魂。而佛教所說無我，並非完全空無，若空無，就沒有一個「我」在輪迴。所以兩者根本冇矛盾。

會唔會佛祖都係外星人....

請問#113同#118你有冇回覆?

佛祖係外星人 佛教唔存在 正因為佢係南膽部洲既人道出生 咁呢個世間既人先有修行既可能

鬥唔回覆囉

靈魂不滅又唔係真係不滅
即係點?點解轉變緊又話佢不滅?

邊到睇到回咗?

信權威＝奴性，有言論自由＝唔可以質疑你地，「通靈」／神秘學 = 唔洗證據，質疑 = 冇禮貌。
仲有冇第招？

真理係A 至 B 之間
佛教用B++代表
Na 用A- - 代表
其實係同一樣野，只不過真理冇法用言語表達

真理冇法用言語表達解釋唔到點解係同一樣野架喎，真理層面睇唔到，但起碼世界觀已經有衝突

招式一：言語問題
招式二：俾人曲解
招式三：唔夠全面

所以我地要用靈性去感受

佛教講需要阿頼耶識在輪迴。na 靈魂包含了人格記憶，所以靈魂自然會改變。na 講靈魂不滅是講阿卡西儲存了一切嘅嘢。完全冇矛盾

原始佛教不講阿賴耶識

我頭兩章有講，其實只係人類既定義問題
我地生於地球，對地外生命就會叫外星人
其實用維度生命黎睇會好少少

佛教講貪嗔癡 執著都包含在靈魂人格記憶之中

又9 up

之後咪講左中陰中有，不過你話唔係你既佛教
跟住我話係咪你GET唔到，其實佛學有講肉體之外既生命
雄巴打又答左你無色界就係，只係你唔認同
每次答完你問題你就話上座部冇講唔關你個佛教事，咁仲有乜好討論？乜叉都唔關你事，咁究竟你係咪學佛架？定係只集中睇某部份？

事實 唯識係惡見空之後先出現

跟住問佢原始佛教教義，佢又話佢冇責任答，不停loop，真係0徒氣

不如話你唔知咩係原始佛教 無知

總之佛經有佛說，有如是我聞，咁就有阿賴耶

究竟六道知唔知原始佛教架，成日9up

咁即係話大乘佛教係假啦，如果可以包容大乘包容唯識，點解na 唔得。大乘佛法係原始upgrade 版，而家有終極upgrade 就變左邪？

只要有一個例子就夠反證你既通靈有問題
你個佛祖話新時代要有新思想，我用上座部佛教就證明咗呢個觀點係錯誤，就足以證明你既佛祖係concern唔到世界上重有一個咁既教派，根本唔需要咩新思想，全部都係你既一廂情願，明唔明?定係你既佛祖想話原來上座部都係錯既，要將成個佛教否定咗佢?

不如話你唔知咩係通靈 無知

從根本上錯左 點樣upgreat

我知你通到抽根有幻聽咪夠

佛祖話要改變，無話否定

你講原始佛教教義出黎，我通下佛祖係岩定錯

我個人的確係唔buy大乘理論架喎
要俾例子就唔好搵有爭議性既例子，搵啲公認既，例如上座部，其他支派係唔會話佢修阿羅漢既方法有問題

改番佢自己既野 改三法印

改原始佛教

就係靈魂論。。。我重複咗好多次

無原始佛教 連後面都無埋 唔叫否定三乘？

原始佛教教義係靈魂論？

就係冇，所有只係相續

你果個如來講靈魂論

可以，六道已否定左大乘

六道已否定中陰同阿頼耶，否定佛說
六道可以否定，佛祖更加可以

有咩問題 但na連根本都錯

問六道

邏輯謬誤，錯誤類比

喵巴個佛祖話新時代新思想，全部都要換，我個人唔認同大乘，但尊重各自既修行

你果個連則邊隻鬼都扮到 仲好意思叫如來

原始佛教 & 大乘佛教 & New Age 呢三樣大到開新post慢慢拗都仲得

大乘同小乘有咩要坳？

無論科學定宗教都無終點 點解要用而家套觀念否定d未證實嘅野 唔岩聽就上一頁等時間黎證明 係要係度口水戰
三十年前你同人講電話可以無線都無人信啦
講左各自修行咁多次都唔聽 真係好煩躁

解決提出問題的人思考模式

好，我問佛祖

我：佛祖，請問原始佛教話冇靈魂論，這是真的嗎？
佛：真的，以前的人沒有靈魂這概念，自然就沒有靈魂論。
我：你意思是靈魂論是錯的？
佛：不是，只是詞語不同。人類佛教經歷太多分化分裂，每一派只著眼某一兩句釋迦的教導，令到這本來是一整塊拼圖碎裂化。
我：那麼為甚麼有人說靈魂是邪說？
佛：那是思想扭曲的一部份，釋迦當時只是說如果一個人偏向執著彼岸是不對的。久而久之經歷後世人的修改變成了邪說，因為人類當時需要黑白分明的資料。

Na同我講如來 佢話釋迦 大佬人地入滅 你點通
好啦大日如來 最重要果點 係你心中就係大日
總之你地果個就唔知邊度黎既 唔係佛教

一早有大我小我 你作故仔用下腦啦

佛袓已回答所有問

拿，答我就答左，仲特登通佛祖問，唔滿意答案既我都冇計，完，唔再拗。

其實成段都係想講有人改過變做唔係靈魂論
咁我想問吓佛祖，如果信有靈魂
依照上座部既教義係修唔係阿羅漢
我想請問，係唔係釋佛涅槃至今，所有上座部修成阿羅漢既聖者，都唔係阿羅漢?

教義上都唔同啦

你呢段唔通由至可，通完原來係否定全部既阿羅漢聖者，你諗諗佢

大乘到佛乘一向好重視原始佛教經典

咁大我小我咩黎 九唔答8 又無知

其實二十種身見已經包含哂所以我既可能性

呢個問題你自己思考下啦，唔係一定非此則彼，你思想開通啲其實好多問題都唔駛問。
因為根本就冇沖突，只係你執著左某一邊。

呢段通靈甚至係否定埋佛滅後三次集結得出黎既巴利三藏，涉及到成個上座部佛教既發展

否定了

惡見空 以執斷執 你個乜鬼如來無教你？

已經說明當時人埋解需要黑白分明資料，給他們容易去理解，如果今天彿祖，耶鮮，阿拉用翻以前那套說，現代人根本不明白，就算是最原原本本真理，對於人類理解各不相同，自然顕生不同見解和理論，亦是宗教經歴多個時代不斷分裂，曲解，正如人類研究古文一樣

唔好答啲似是而非既野好唔好?
而家你講出黎既野就係否定巴利三藏，否定阿羅漢聖者，否定上座部佛教，你敢認咗佢，我就唔再喺到chur你

即係話彌勒佛唔需要出現，因為原始已經夠。
其實脫輪迴之法有成功率之分，如果成功率太低就需要改進

拿，又想拎科學黎扮自己合理。
電話可以無線，幾十年前已經大氣電波，所以聯想無線電話冇問題。
而家乜基礙都冇，你地就話自己識通靈喎。

咁你講到兩頭唔到岸就真理

彌勒佛出現既時候，都唔見咗佛法好耐啦

否定與否只係你個人意見，我自己就覺得冇否定

就入法滅盡咪多左班na魔眾囉 好正常

但你反駁唔到我既邏輯，

其實成段都係想講有人改過變做唔係靈魂論
咁我想問吓佛祖，如果信有靈魂
依照上座部既教義係修唔係阿羅漢
我想請問，係唔係釋佛涅槃至今，所有上座部修成阿羅漢既聖者，都唔係阿羅漢?

你地先係魔

係呀 人地話自己係貓星人 如來 賽斯 佢地就一定係啦

其實唔係我想質疑你地，各自修行冇問題，你地唔好再偷科學用字咪得。
咩暗能量，能量場，電力，維度，明明唔科學點解要用科學用字，又話各自修行又一路用科學嘅野？
咩水晶未開發得10%，明明唔科學又要數字化去扮科學，你咪話少，未完善囉，你講得10%我就期望有數得計啦，點知又係冇式鳩吹。

六道否定阿頼耶，所以他是魔
葡提子支持六道去否定阿頼耶，他也是魔
淋巴就未知，未介定

用邏輯黎解佛經本身已經係錯左方向
其他問題因為我唔知你講乜，自然都唔識點問佛祖，抱歉

咁你有無試過接觸通靈而得出佢係老作嘅結論？
正如呢度講佛教嘅人 個個都係睇完佛經按照自己價值觀黎講 都無證過乜果
咁叫做說服人黎信你個套

有咩否定？人地學既野入面係無 係南傳角度黎講一定支持佢

我：那麼為甚麼有人說靈魂是邪說？
佛：那是思想扭曲的一部份，釋迦當時只是說如果一個人偏向執著彼岸是不對的。久而久之經歷後世人的修改變成了邪說，因為人類當時需要黑白分明的資料。

呢段寫得好清楚，係後人自己改咗佛陀既教導，即係話由五百阿羅漢集結而成既巴利三藏已經到佛陀既教法唔同，以巴利三藏為依據既上座部佛教一直都修錯野，我演繹唔到其他意思

唔係你修錯野，葡萄子話你未學

你而家要向葡萄子學，要change

咁大個人，唔好咁不負責任啦
又解釋唔到，講出黎既說話又唔敢承認

唯識本來就係用黎平衡惡見空 你係咁講你其實都唔知係咩黎

做咩要變 佢一定要覺得唯識要係岩？

你班佛友係度做嘈嘅叫閱讀理解
要討論經文就出反去 因為喵巴從來無引過經文黎反駁你地

Yes，唔鋸既就叫隻古曼搞喵巴

煩撚過臭系

你都on9 你學曬我叫你聲佛啦，你要學下六道

三乘都係趣向解脫 如同百川入海面作同一味 你na唔好話海 流都未入

而家係討論佢段通靈野，唔係經文

因為佢跟本唔識

我未學曬都知 你咩都唔知都好意思講 收聲啦

科學唔會借用通靈嘅野。
通靈係咁借用科學去合理化自己，又用科學用詞，你地唔係老作做乜要抄科學嘅字？
用得科學用字，就緊係用返科學觀去批判，你唔想人質疑咪唔好偷人d野囉，又暗能量又維度又神又佛，賊仔

佛祖不嬲無留底文字，而家經喵巴寫出來囉

其實道理好簡單，一個老師教出黎既弟子，每一個都冇可能100% get得足所有概念，有扭曲／
自行演譯一啲都唔奇，唔係話人多就一定岩晒，有返七成既概念已經好好。
正如我通靈都未必100% get到足。

所以咪勁囉 唔知邊度走出黎 又唔係釋迦又唔係大日

但根據上座部教義，認同靈魂說就一定修唔到阿羅漢，即係上座部阿羅漢聖都係假?

咩大日啊

佢又唔係學佛經，識黎做乜？
講到尾都係嫌喵巴唔係你地圈子但佛祖又搵佢做代言人唔抵得，咪搵返自己權威喺度嘈，嘥氣

你拎左人地d野 咁大家交流下有咩問題 點知你果個如來乜都唔識

係假，你問下邊個修到阿羅漢，冇人會答你

唔識呀？咁咪唔好講囉 無知都無辦法

你問下邊個通到靈 成個青山醫院都答到你

又整D古靈精怪古曼出來

On9 大把人通到，你地唔算

認同靈魂說＝離晒地（只執著靈修，只執著彼岸，忽視現世），自然修唔到阿羅漢
因為不想做人，莫想成佛

通渠你就叻

係認同定不認同靈魂說?講緊上座部唔認同喎

你話如來古靈精怪 你心中都有一個 你好古怪

你都痴鬼線 科學用詞咪又係文字
文字用黎形容野 令人更加易明白意思
而家使唔使拎埋版權 咁霸道
四字成語你又用 正賊仔呀你

佛陀其中一個朵嚟...

我地叫好比佢用神，鬼，靈，佛，用一次收佢一次錢

佢無知由佢啦 睇死佢金胎兩部又唔識

唔認同係岩架喎，因為如果唔理現世既野就連做人都做唔好
認同既人就會離晒地囉，仲未明？
所以靈魂論咪變左邪說，因為會令到人唔理自身，走左去升仙，呢方面我都覺得岩
去到呢一個時代，靈魂論已經唔係當時既解釋，又另一回事

如來佛祖我就識，你地係魔

公道咁講，佢地又唔係魔，只係我執勁姐

你咁無我係咪唔洗食飯

你同六道我執太勁了

所以咪問緊你個如來係邊個如來 又答唔出 自己創造一個跟住話係人地果個 都幾過隱

喵吧將個佛陀呢個Entity 轉做覺者
宗教上中立啲 咁大家會唔會舒服啲

勁得過你執著通靈

收皮啦叫佢 垃圾思想

抽曬根仲好意思胎人講覺醒

踩入黎亂咁咬唔見得幾高，佛撚

喵巴，佢哋唔認同根本唔係你講既原因，靈魂論係邪說，係因為呢個認知同阿羅漢背道而馳，咁而家到底唔認同靈魂論重修唔修到阿羅漢?你個佛祖話係後人歪曲咗先唔信有靈魂說喎

有（人）亂咁咬 我咪打佢兩巴

Na膠 番屋企抽根啦

葡萄子你唔好咁我執

你唔好靈執就真 以執斷執 到底識未 學極都唔識 無連 教寵物咁難

我食飯，都可以思想上無我
你食飯，都可以思想上我執

思想上係人都識 無我唔係思維得

哇 惡撚到 真面目出現?

認唔認同靈魂論，同佢既行為係兩樣野
兩者都有機會成佛，因為眾生是佛皆有佛性
等於信佛既人唔等於可以成佛，信NA既人又唔等於佢唔可以成佛
第一章佛祖有講，一切都係在乎你有冇向內在尋找
只要向內在尋找，能夠觀自在，自然証阿羅漢

都唔知係邊個偷人野仲串過馬撚

未試過通靈 就話通靈係假
乜果都未證到就信曬佛經
一齊都係偏見同信仰
痴到要證明人地錯自己岩

有圖方便討論

真心對兩家嘅思想都好有興趣
個爭端起因係因為喵巴所帶出嘅思想同引用嘅偶像同其他有牴觸姐

個思想唔同
點拗落去都冇結果

假設喵巴呢套係Wok
一係喵巴同佢方面嘅偶像講聲 睇吓可唔可以用化名
儘量消除對其他信仰嘅冒犯

咁呢邊唔信就好單純當係喵巴FF 睇下故仔咁
信嘅自然會明講緊咩

佛陀問弟子 我講既野你地信唔信
弟子話信
佛陀話你地錯 你地要經過自己思維先好信
比丘與智者
當善觀我語
如煉截磨金
信受非唯敬
而家都唔知邊個盲信人地講野

你地而家唔止拎字，係拎科學字詞個定義喎。
例如維度係由相對論推演而出，邏輯嘅結論。
你地一路用又唔能夠邏輯解釋你地所講嘅通靈，咁同將墨汁上面貼可口可樂logo有咩分別呀？賊仔！

葡萄子，你有口話人無口話自己

我有經過自思維
你肯定無 連個如來都唔知邊度黎

如來係佛祖

唔改，因為佛祖講過就係要令佢地既我執消去
唔會為左某小數人改變，唔通我通耶穌我要改做耶撻？

現劫7佛 邊個係佛祖 佛祖係釋迦？

笑撚死，你拎住本佛界基本法入黎阻住曬又係乜信呀

有靈魂點去我執 繼續吹

笑撚死 佛教基本法都唔識學人講佛

你仲係執著堆詞語，根本你就唔明，陷入文字相之中

你咁講又錯啦喎
第一，上座部唔係修佛
第二，上座部唔係主張一切有佛性
第三，上座部認為認同靈魂就修唔到阿羅漢
第四，修阿羅漢係有特定方法，唔係求其講向內尋找就得

如果你講認唔認同靈魂論同證到阿羅漢既時候，即係證明又係你喺到FF緊，因為已證阿羅漢既聖者都係教導唔認同靈魂論，除非一係你質疑佢唔係阿羅漢，但咁即係否定全部上座部既阿羅漢，因為佢哋同一個傳承，教導方法都會一樣

ok you win，又係「你個佛教」，唔爭論

六道個佛係第一，你個係第二，喵巴個如來最大

你都係執著靈魂說既文字相喎，憑咩話人?

你咁講你連呢句都唔好有

你唔係唔爭論，係根本駁唔到
你最後通佛祖就係為咗問點解上座部佛教教義冇靈魂說，而家又spin話咩我個佛教?

Ok 你真係完全唔識就學人講佛 我樓下隻狗都笑

上面人哋叫你改字眼，你話唔改，轉個頭就話人執字相，真係無言

繼續貼文

喵：如何靠掉導彈來賺錢？如果沒有核彈為甚麼各國政府經常說要解除對方核武？
灰：靠揚言發射導彈，在股票市場賺錢。每當有負面消息股市就會下跌，北韓靠「買跌」來賺錢。而美國的領導人也會出口術來互罵，火上加油，其實是在扯貓尾。早在人類的核彈數量最多的時代我們已經解除了所有，你也聽過不少神秘事件吧，基地的導彈無緣無故通通失靈，那是我們做的。雖然人類已經沒有了核彈，但還是繼續著這口徑來製造一班假想敵，不然軍事預算要如何通過，主要都是既得利益鏈作怪。另外，沒有了核彈，你們人類還是會發明其他武器，如激光槍／衛星炮等等。
喵：祢們看著人類在發明武器也不干涉嗎？
灰：當然有干涉，不過只會在適當時機，人類的自由意志我們也要遵守，很多範疇也要衡量，還有一大堆宇宙律法。
喵：有甚麼宇宙律法要遵守？
灰：其中一個是「惑星保護條約」，高維度文明不能直接干擾低維度文明的發展進程。為甚麼我們不能直接現身？只可以透過其他人類作中介來間接改變？這是重點。如果直接介入，我們便犯了宇宙律法。
喵：難怪外星人一直不會直接現身。
灰：除非人類整體意識上想我們出現才可以，因為該文明的意識同意。
喵：但我還是間中聽聞一些外星人拐走人類的報告，這種「被提」為甚麼又可以出現？
灰：那些是該人類靈魂劇本中有這部份，所以不算是介入。
喵：原來如此，還真的是複雜呢。那些宇宙律法是誰定的？
灰：由我們高維存在決定，不同種族提出意見，各種族代表在議會中通過。這跟你們人類的議會相同，只是我們在決定宇宙的規則，你們人類決定自己文明的規則。
喵：那有沒有星際監獄之類的設備？
灰：當然有。
喵：那些宇宙刑事、銀河守衛隊、宇宙海盜也有？
灰：為甚麼沒有？所有這些概念就是來自宇宙。
喵：這些概念是如何運作的？例如我不會無緣無故作一個宇宙刑事的電視劇本。
灰：你知道為甚麼一些新點子喚作「靈感」？就是來自你的靈性部份，而靈性部份就是來自宇宙本源。另外人類在睡夢中也因為意識焦點到了其他維度，其所見所聞也會滲透進大腦，醒後獲得新意念。還有一些瀕死體驗的極端例子。
喵：祢意思是說人類大部份的新發明其實宇宙一早就有？
灰：不是，是同步雙向的，你們投射意念的同時，高維度也同時接收形成這團能量，所以沒有甚麼先後之分，各維度在同時互相影響。
喵：嗯，在這裡我已經一頭煙……
灰：你們給我們意念的同時，我們也給你們意念。明嗎？
喵：算了，完全不明，轉一轉話題。祢們對人類的經濟有甚麼看法？
灰：每一個文明的演進也會經歷這類交易手段，沒有甚麼特別。不過你們遲早會發現現有的金融架構本身就不是甚麼公平的交易。
喵：在我看來根本就不公平，世界的大部份財富只集中在某班人手中。有錢就有權勢、有武器去打壓其他人，還可以不停QE印銀紙無中生有財富。
灰：但是你們人類接受這種金融遊戲，大部份人還樂在其中。
喵：是的，我們香港人也很愛炒樓炒股票。祢認為將來會不會來一個金融風暴？
灰：以你們現在人類的走向機會很大，因為貪心的能量最終也會反噬。
喵：在網上有很多人說「支爆」，即是中國將會經濟崩潰，祢認為如何？
灰：一樣，機會很大。我們高維存在也在考量「全球金融風暴」這當事。本來的劇本也是時候中斷這場不公平金融架構以解放人類。但是人類大部分的自由意志並不太想這樣，他們不想有甚麼大轉變，亦害怕自身的金錢突然間蒸發，平均分配財富更加覺得不公平。所以我們並不能一刀切來處理這問題，只能緩慢地進行以減低殺傷力。
喵：怎樣一刀切處理？
灰：關閉金融網絡，將所有財富統一，再平均分配給每一個人。
喵：這不就是共產主義？
灰：可以這樣說，不過是更大型全球性的。
喵：但是，有可能這樣做嗎？地球上這麼多上層既得利益者。
灰：我們已給世界各國領袖表達想法，不過大部份也不支持，所以到現在也是膠著狀態。
喵：祢們不能強硬些嗎？
灰：我們也要遵守自由意志法則。不過他們應承在未來的金融架構會慢慢改變，在這之前還要將一些隱憂拆除。
喵：隱憂是指那些金融黑天鵝？
灰：是，所以會有零星的金融事件發生，但不會瞬間崩潰。
喵：我突然想到，為甚麼各國負債這麼厲害也不爆煲，原因是不停QE、電子貨幣的興起，減緩了崩潰壓力。
灰：原來你不比我想像中蠢。以前人類以黃金作交易，但當權者知道黃金總會有一日耗盡，於是便將風險轉嫁到貨幣。之後，當權者又發現貨幣也不能永遠QE加印，於是又將風險轉嫁到電子貨幣，虛擬一些數字出來當作交易媒介。但是，如果其中有一個國家的電子貨幣出現異常，令人們不再信任電子貨幣，集體到銀行提取現金，這樣泡沫就會爆破，再發生連鎖效應捲入全球金融。
喵：但這種「擠提」情況機會很微吧！
灰：對，所以只要有方法不停拖延，將風險轉嫁到下幾代人就可以。就像不停QE那樣，年輕一代一出世便要面對高物價高通漲，很多必需品根本沒可能買得起，這些QE副作用全部落在下幾代人身上，導致年輕人大量不滿而想改變社會架構。
喵：執筆之時中國發生驅趕「低端人口」行動，為甚麼中國會幹這種不人道的決定？
灰：當窮人沒事可做的事候往往會團結一起反政權，中國是想預早防範未來金融問題導致的失業情況，一個風險評估後的行動。也順便將下層生產力轉移去其他二三線地區。
喵：那即是中國未來要面對金融黑天鵝？
灰：全世界也要面對，紙始終包不住火。
喵：那麼，祢知道甚麼是New World Order（NWO）嗎？這議程是真的嗎？是好是壞？
灰：這是人類當權者對人類的編程，一個遠景／大方向。好壞與否每個人的觀點也不同，在我角度看是一種管治手法。有人喜歡被管，有人不喜歡被管，如果你們人類覺得有問題自然會反抗，這點我是中立。
喵：網上的陰謀論者說NWO是消滅人口來維持對地球的控制，真的嗎？
灰：思考一下便知道，如果是真的話為甚麼世界的人口還是不停澎漲？當權者有很多招數來令人民貼貼服服，大規模減少人口這想法太誇張。
喵：有甚麼方法？
灰：製造一個共同敵人如恐怖份子、領導狂人、極權國家，或上演一場假恐襲等等。這樣民眾為了「要受保護」而乖乖交出權力給當權者管理自己。
喵：這種心理手段很高明，民眾以為真的有恐怖份子，需要軍隊來保護自己。而且那些恐怖份子的軍火其實是由當權者提供。為甚麼當權者要這樣做？
灰：恐懼可以令人臣服，軍事可以生金蛋。
喵：又是利益關係，為甚麼這班人這麼愛利益及權力？
灰：就是之前RB-01所說的以「服務自我」為本性的存在。祂們要麼想得到權力，要麼想得到金錢或資源，這種族很喜歡奴役其他物種。

講個笑話大家聽：
從前呢個世界有間公司叫「可口可樂」，專出產經驗證嘅汽水，個個都話好飲。
有班人自己係屋企用墨汁加其他配料，溝左個好難飲嘅飲品出黎，然後加上「可口可樂」嘅logo。
咁佢地就圍爐，上網討論呢隻墨汁幾好幾好。自稱自己飲過，好味過可口可樂。
咁可口可樂公司一定唔順氣啦，覺得佢地抄左佢個logo係賊仔，就叫佢地拎成品出黎比較下。
點知呢班人就話，冇成品喎，「信就信、唔信就唔信」，「有緣份先飲到」，「拎左你個logo唔叫做賊仔架」，仲反屌可口可樂惡過狗，用下個logo都唔得咁小氣。

唔係我吹水架：
從前呢個世界有邏輯嘅學術「科學」，專出產經驗證嘅科學成品，個個都話好有效。
有班人自己係屋企「幻想」通靈，得知宇宙真理，然後加上「科學」嘅字詞。
咁佢地就圍爐，上網討論「通靈」。自稱自己試過，正確過科學。
咁科學人一定唔順氣啦，覺得佢地抄左佢地邏輯嘅成果係賊仔，就叫佢地拎證據出黎驗證下。
點知呢班人就話，冇證據喎，「信就信、唔信就唔信」，「有緣份先通到靈」，「拎左你個邏輯成果唔叫做賊仔架」，仲反屌科學人惡過狗，用下字詞都唔得咁小氣。

乜都唔幫手你又去信佢係好人 正

有得飲，仲好飲過原裝，因為我地係水。
六巴同葡萄子係唔健康既可樂，只能解下渴，飲得多會肥

笑撚死，唔係佛撚黨員學嚟做乜
你大佬同喵巴傾計又要理，葡萄你大佬唔搵你搵喵巴

老番好過原裝 識貨

葡萄佢我執太強

本來都唔so你地 但你地講如來仲問點解人地會黎胎你討論 都幾搞笑

我幫佢答埋 識唔識以執斷執呀？

你無我執就唔存在呢句

比你d底智na估到我咪同狗一樣

你個D係葡萄執

哇 有神快拜

d佛撚真係惡撚到呢

D賤惡 比人偷野果個咪要再惡d

賊

都睇得出你個人修為有幾高 叻叻
呢到個個都唔夠你叻 包括埋六道巴

答到邊個如來未

唔夠你地通靈通到抽根高 如來都比你地通到 做咩唔轉行做通渠佬

駁唔到淨係識負評。

因為所有都係文字執，不過佢既文字執就一定啱，其他人既就實錯

佢地一陣又會將你呢句野調轉，話返我一次。

咁我地調轉再調轉話番佢啦雖有

咁Loop 法 Loop 都彌勒降世基督復臨都未Loop 完啦
小朋友鬧交咁款

咪係 答到個如來係邊個如來黎 岩岩賽斯ws我話跟本無同你通過靈

我好認真咁討論架，係樓主答案成日左避右避，點都唔肯講重點

兩邊前提唔同 兩邊都執著 算啦
超驗主義嘢係由人嘅主觀出發 冇得拗
喵巴請繼續 啲文章好有趣

明知拗嚟冇結果 都唔知拗乜

我覺得唔係要話邊個先係正確
而係有人突然FF啲野出黎，話你啲野係錯，咁正常人都應該想知有咩錯係咪，如果佢FF一個自己既角色，咁我邊會走去理佢

佢地答唔到緊係無結果啦

主觀錯左另到你地錯左 邊個負責

係，其實已經有結果
邏輯上我哋啱，文字執上我哋輸

又想開Loop?
咁點分個對錯先

你答左我你個如來係邊個先

如來喺大家心入面
問我做乜
我禪撚嚟

見到你哋拗到咁 好有趣

係呀 佢地九up個如來幾過隱
你禪撚應該知文字執係點答

是但啦

葡萄子個D練金佛胎，小心D佢

可唔可以分享多啲？

又黎呢招 以我所知，考試說話都唔合格啦。
七成又係點計到，有冇name list黎睇下？

夠膽話 五大明王 五大金剛

美極果d 青山走犯 小心d佢

分享就冇了，但如果我去到一個廟度就會feel到正定邪

唯一可以講既係黃大仙，雖然黃大仙唔係度，不過入面既能量算正

喵：又是利益關係，為甚麼這班人這麼愛利益及權力？
灰：就是之前RB-01所說的以「服務自我」為本性的存在。祂們要麼想得到權力，要麼想得到金錢或資源，這種族很喜歡奴役其他物種。
喵：就是那班甚麼爬蟲人及蜥蜴人嗎？
灰：是。
喵：之前我在網絡上看過一篇「爬蟲人大平反」的文章，講述爬蟲人其實也不是這麼壞，祢對此有甚麼看法？
灰：這很正常，正如你們人類也有壞人，那麼人類就是大壞蛋嗎？不會。每一個族類在五維之下也有不同能量，有正有負，你自己也不會說自己是百分百好人。每一個靈魂也在光明與黑暗的能量之中經歷／舞動，在正與邪之間了解自己。
喵：網上那些令人恐懼的文章、影片或陰謀論，是否也是當權者舖排？
灰：不是全部，部份是。因為他們想要民眾活在一個恐懼之下。
喵：我們香港人很害怕沒有錢，我們中伏了嗎？
灰：你們集體地共同創造了這個境況，認為有錢就可以安枕無憂，可以買樓炒樓賺幾個開，人生就會美滿。你們為甚麼創造了這個實相？倒要問問你們自己。
喵：我還有一堆陰謀論想了解一下，祢能全部解答嗎？
灰：可以，你們地球的一切歷史我們灰人族也有數據。
喵：首先問一下關於人類登陸月球，很多人說美國是假登月，是一個大騙局，尤其是那些太空的影片也是電腦動畫，真的嗎？
灰：只有頭兩次登月是真的，而那些太空影片有真有假。
喵：為甚麼只有頭兩次是真，之後那些要欺騙大眾？
灰：因為他們遇到月球的外星存在，當時這些種族命令人類不要再回來。
喵：甚麼種族？為甚麼不準再登月？
灰：就是跟地底人有關聯的種族，祂們在月球建立了監視地球的基地。之後美國的阿波羅任務也有上過月球，不過並沒有對大眾公開。
喵：那些是甚麼種族？是祢們一夥嗎？
灰：不是，是屬於其他聯盟，祂們認為地球人類是要管治及奴役。如果你一定要有一個名稱，可以叫作天龍人。
喵：天龍人跟爬蟲人蜥蜴人有沒有關連？
灰：天龍人就是這兩個種族的源頭。
喵：跟中國人對「龍」的傳人這信念有沒有關係？
灰：有，天龍人以往就扮演著中國人祖先的角色，不過這當然是假的。這類「虛假神」在遠古地球上無處不在。
喵：如果我是古代人，看見龍人的話也會當作神來看待。另外，祢意思是說中國人不是龍的傳人？
灰：不是，你們中國人體內的確有天龍人的基因，所以有被奴役／被統治的傾向。人類由遠古時期開始到現在，基因已變得非常複雜。不同外星種族對不同人類種族互換基因，造成你們現在成千上萬的多元文化。
喵：這樣我不明白，之前不是說佛教的天人才是中國人的源頭嗎？
灰：地球的不同時段不同地域，人類也有過不同的外星接觸。天龍人的出現比天人更加遠古。
喵：Nasa的影片呢？為甚麼要做假？
灰：如果沒貨交，民眾就不會給太空預算埋單，定期有功課交才能不停探索宇宙及維持這部門運作，所以就算是假的也照做。
喵：不過現在很多人在網上踢穿了nasa的把戲。
灰：是，但不足以影響大局，因為相信政府的人更多。
喵：那西方人的祖先又是誰？
灰：你要先定義祖先這詞語，靈魂的祖先？肉體的祖先？
喵：肉體。
灰：天使族就是設計人類肉體的種族，這算祖先嗎？
喵：看來我有很多概念原來一直以來都是錯的……也許人類的來源比我們想像的複雜更多。
灰：人類來源比你們所知的複雜上千倍，你們只是透過讀書得到冰山一角的資訊，侷限了你們的想法。
喵：說說月球上的種族？為甚麼不準許人類登月。
灰：因為當時人類還未到能接受外星生命的時機，交流只會有害無益。
喵：阿波羅登月應該是七十年代，之後興起了大量的宇宙探索、外星人話題，其實應該很多人有興趣才是，為甚麼還是未到時機？
灰：因為人類的靈性／宇宙觀未達標，就像一個拿著槍的小孩子。你留意一下，到現在還是有人覺得外星人是來襲擊地球，或外星人是邪靈，這種想法會導致大家互相攻擊。
喵：當時天龍人有甚麼話對太空人說？
灰：天龍人拿了一件「黑色方塊」給太空人，要他們回地球不要再來。
喵：這件黑色方塊是甚麼東西？
灰：就像你們人類的硬碟，記錄了宇宙的歷史／維度／星圖等大量資料。
喵：美國當時得到了這些資訊了嗎？
灰：沒有，因為人類一接觸那方塊便會突然死亡，這就是靈性的密碼鎖，靈性不達標的人是開啟不了。
喵：那月球上面有甚麼東西？只有天龍人？
灰：不是，還有其他外星種族的基地，各自對人類有不同的議程及目的。月球就類似你們地球的聯合國總部，不同種族在同一個地方辦事。
喵：那些天龍人在監視人類些甚麼？
灰：跟地心的外星種族通訊，交換訊息，了解人類的走向。
喵：人類未來的走向對他們有影響嗎？為甚麼要了解我們。
灰：人類／地球的走向對宇宙其他維度也有巨大影響，所以才會有這麼多種族來了解，甚至出現我們聯盟來幫忙。
喵：原來如此，篇幅所限，很多謝祢接受通靈，完結前祢有甚麼想對讀者說？
灰：不要被恐懼／害怕／擔心等等負能量牽著走；不要過份沉迷電子產品，這是一個電子監獄，因為會影響你們的意識／心智。
喵：都市人沒有電話用會很嚴重，雖然我明白電子產品會上癮。
灰：我不是叫你們停用，而是不要過份極端使用，間中去大自然走走，碳性能量會中和電性，凡事也要平衡。

第五章 － 小灰人 PDF 完整版

我今日下午嘗試將意識focus係自己身體感覺上面 eg呼吸 血液流動
然後腸道動得好緊要
係腹部個位
好明顯有一陣陣既毛管動
好似漣漪/電流方式由背向全身之後四肢擴散
當一個漣漪結束另一個漣漪又由腹部擴散出黎 持續左5分鐘左右
然後我去廁所, 手上拿住電話上網睇連登，期間個身好熱好暖，坐低一刻我知道通左靈。

我：我有好多問題，但我資質靈性不高，可否用淺易方式回答我嗎?
靈廁：沒問題

我：執著文字／詞語，都係一種我執，真的嗎?
靈廁：語言、文字有缺憾，並不能完美表達內心想法，搞清楚文字語句定義同意思，有助溝通
我：可以再淺白一點嗎?
靈廁：感受難以用筆墨形容，只能意會，但一般事物都有特定標準或意思，行騙者最喜歡用含混方式說話迷惑他人，例如常運用一詞多義字句，或指控你萌塞執著

我：有說各自修行，條條大道通羅馬，真的嗎?
靈廁：想去羅馬的，自然會去，在迴旋處不停轉圈的，就不停轉圈，以去了歪道但誤當羅馬的，就是去了歪道羅馬。

我：有說執著學佛本身本水就滿左，放唔到其他野落去，不能提升，真的嗎?
靈廁：你看到的是杯和水，只是表面的色相，我看到的還有吸收和消化，再轉化屎尿。

我：那為什麼要轉化為屎尿呢?
靈廁：有人飲水生長，將水中雜物排出體外。亦有人需要屎屎尿尿來生活，屎尿常用於灌溉植物。屎屎尿尿自然會去被需要的地方。

我：我是在通靈嗎？還是幻覺、自我創作?
靈廁：通，是有連接，雙向的。自我創作是單方，例如話諗下有冇新種族，就是想像出來的了，你當幻想了。

隨著最後一舊屎出體，通靈完成，意識回來，馬上清潔，再沖廁完成收式動作，放工去

真係好多擾亂者

屌

打J對個靈／修行有無損害

車公呢

日打夜打個人冇精神冇能量一定有，凡事都唔好去咁盡

未去過答唔到你

間廟入面係邪嘅，啲人照去拜咁係咪個邪靈吸緊d人嘅能量

心生，種種魔生

其實點分生活中既考驗係自已本身既業定話係魔帶黎既影響

係，吸得多個邪靈就越黎越勁
之後係廟做野既人會越黎越負面，開始做壞事（佛門敗類就係咁黎）
有啲人唔知道其實拜緊邪神，甚至會去交換一啲運程，又亂咁買野開光帶之類

咁喵巴點睇佛牌呢樣嘢

問下自己內心，如果你唔想殺人但又殺左即係你已被外力影響而不受控制

如果一個負面人帶完正牌改變到佢係好事
如果一個正面人帶完邪牌變壞就係壞事
所以主要係睇咩牌同咩人帶，好難下定論
我自己就唔反對人帶

咁黃大仙長期都唔係到??
去左邊

當幫手推post

灰人講嗰舊黑色方塊我諗起”約櫃”
之前睇過d講失落文明既書講過，又係普通人行太近就會中大量輻射
另外仲有2001太空漫遊嗰塊黑色石碑

喵巴
有冇適合新手而且相對簡單既開脈輪既方法?
開脈輪時打手印同發音幫助大唔大?

幾時開番個post講通靈入門
想搵下自己係乜同守護靈係乜之類
上網睇果啲講法都好不一
唔知跟邊個方法練習 驚亂練會出事

有書講過有d外星靈魂轉生去地球嘅時候會特登幫你裝儀器，我細過都有過見到外星人經驗，後來做深度催眠，當時係想揾返點解長期頸痛同盤骨邊痛嘅原因，之後個答案係我俾人裝左兩個儀器。一個係記錄儀，記錄我響地球嘅肉身經驗，一個係穩定儀，以免我頂唔住地球嘅經驗崩潰。

當然理性上我覺得件事好痴線，仲要話我會痛左咁多年嘅原因係因為當時有突發事所以好趕，幫我裝歪左，搞到我辛苦左咁多年，不過最神奇係我之後真係好返曬。

屌
呢個好笑

非吹水, 細個有日訓晏覺, 夢見被綁手術台上, 有人...? 係我背脊骨上好似加野
驚左一排, 諗左好耐點解會發呢個夢

咁青松觀呢？

其實全世界好多人有呢種經驗，但好少人會講同諗到同外星人有關，因爲大部分實在接觸過外星人嘅人都一定會俾人改左個記憶，變成時間消失事件或者一d奇怪但又未至於好大衝擊嘅記憶。因爲外星人始終有協議係唔可以直接干預地球人，所以佢地就算有原因去接觸你幫你整完野之後都一定要幫你改埋記憶，所以通常會變成夢境或者一d奇怪嘅記憶。

咁發夢見到ufo呢

咁有無邊方法知咩原因佢地咁做

我都有喎 好真實 佢地請我上船兜左香港一圈 跟住醒左 我狂望個窗出面睇下有無野

除非通霊，或物理性上接觸

多數收集數據，帶人類學習知識和教導，旅遊去其他星球，研究等等，有部分是出體體驗，夢中，實體物理性接觸（只限某部人）

咁當時我係做深層催眠，個意識連接到高我，解釋到真正嘅原因嘅，記錄儀係因為我最後一世做人所以要記低肉身嘅感覺，穩定儀係過去嘅轉世因爲頂唔住地球人嘅自私同固執所以自殺。

咁之後你會去邊繼續旅程定係返去本源

佢交帶比啲細既睇就返左天界繼續升lv

約櫃係同神通訊既科技，應該同黑石唔同

臼井靈氣果套其實已經好易，等我聽日組織下點寫，或者畫圖
打手印果種我唔識

呢度講咪得

我都有類似既夢

正

咁五大明王呢？

請指教

灰：天龍人拿了一件「黑色方塊」給太空人，要他們回地球不要再來。
喵：這件黑色方塊是甚麼東西？
灰：就像你們人類的硬碟，記錄了宇宙的歷史／維度／星圖等大量資料。
喵：美國當時得到了這些資訊了嗎？
灰：沒有，因為人類一接觸那方塊便會突然死亡，這就是靈性的密碼鎖，靈性不達標的人是開啟不了。

天龍人俾左個黑色方塊太空人
人類一接觸到個方塊就瓜柴
咁即係有冇帶走？點帶走

抽籤抽個唔好彩嘅人攬住佢返地球

你指邊五大?
其實廟既佛像正邪與否同上面無關，可以係邪靈霸佔左個地方
明王類似天人既軍部，負責保護須彌山眾院，當然正
話時話香港有冇明王廟

逐步黎，大家睇晒文先，時候到我會講

應該有排都未追到live 唔好出咁快
我睇到喵巴話身邊d fd通靈仲勁
咁你地有冇對答案?

落到地球先激活

間中會一齊研究比對，但唔會逐條對
只要大方向正確就得

但係如果我身邊7成既人都信道教
我係咪都會跟左道教既世界行?

我最近係度思考緊點解中國真係會有好多先人報夢話要燒野(例如錢)俾佢 或者好多聲稱係真係要用燒野黎解決既靈異事件
但係外國冇呢一套 又唔見d人話my ancestors told me they don’t have money
係咪都係因為地區性既集體意識形成唔同既死後世界

定係每一個人既諗法會影響
即係我係信na 但係我朋友信道教
咁我地行唔同路遇唔同野

但係如果我對na信心唔夠會唔會都係跌返入大眾社會所諗既道教世界度?

我可以當佢好似d密實袋咁？ 太空可以摸/掂， 但拎到返地球就自動開袋，一摸就瓜老親？

咁地球班人開頭唔知實會去研究個盒，死左幾多人？？
又或者我唔係直接摸個盒，間接接觸又會唔會有事？

每個人都會揀自己想行既路，意識上你buy道教果套，自然相信鬼神，唔會亂咁試，因為你驚奶野，奶完又要搵師父救，買法器之類。呢一度係有恐懼成份，你選擇左恐懼。
東西方既集體意識唔同，自然創造左各自既野。西方都有驅魔，白魔法，薩滿巫術，燒信紙，其實同樣道理，都係一啲能量上既操作。要注意既係不同文明中搵出大家共通點，例如兩者都係指向另一世界既野。
再舉例子，西方有天堂地獄，東方有十八層地獄，共通點就係一個負面既地方。
東方人相信死後要燒錢，自己做鬼都覺得要收冥幣，呢啲都係意識投射，你死後絕對可以唔用錢，你大可以投射用支付寶。呢啲都係不同文明既意識投射，冇話邊個對錯。你個心如何，實相就如何。
信唔同教既人，死後都會有個人投射，信佛會見到佛祖迎接，信耶穌會見到耶穌，乜都唔信只見到親人，或者見到佛祖就陰謀論咁諗佢其實係鬼，呢啲通通都只係過程，去到目的地後就會慢慢醒起自身，之前既幻象已經唔重要。
最後想講既係不論你跟邊一套都係自由意志既選擇，冇所謂的。最重要係你個心。

呢度我冇資料再補充，大家可以想像一下

喵巴可唔可以透露少少卡巴拉既修練方法

突然對個盒仔好有興趣

會係幾大粒？ 一隻麻雀size 定一個a4紙箱咁大？

拎d 機械臂， 咩拆彈車，隔開幾10米開佢會點？

我認真左

有機會可唔可以問下？

搵左張手印加唸咒既開輪方法比大家睇下，不過我未做過

利申：冇試

有冇睇變形金剛，類似果粒cube，可大可少

好多片都用呢個神秘盒子做題材

會唔會有機會通靈問下點開輪先最有效?

係度講下我學臼井靈氣既初級開輪方法（又做免費雞）：

A 測試脈輪

1. 要兩個人做，一個人平訓係度，一個人負責拎住靈擺。
2. 負責拎靈擺既人，由底輪開始拎住靈擺凌空隔兩至三吋對正脈輪位置，手要定
3. 手定既話正常靈擺係一條線直落唔會兩邊擺動
4. 如果發現靈擺逆時針自動轉，代表此輪逆轉左，相反如果順時針自動轉代表正常開左輪
5. 逐個輪用上述方法試佢逆定順，停左既輪靈擺係冇反應，即係呢個輪塞左
6. 知道左邊個輪逆同塞就用下面方法開返

B 開啟脈輪

1. 負責拎靈擺既人，伸出手指，凌空隔兩至三吋對正該輪（逆／塞）
2. 手指先逆時針轉10圈至50圈，幾多圈自己鍾意，等呢個輪逆左先
3. 轉完逆圈之後，手指順時針再轉10圈（要同逆圈數量相同）
4. 轉完順圈之後，正常已經開啟，用上面靈擺方法check下會唔會自動順轉，冇反應就重覆 B1-3
5. 攪一大輪野之後最後用靈擺重覆 A一次check清楚仲有冇邊個輪逆／塞，全部都順轉就開晒

希望大家睇得明

記住一點，脈輪全開只係回歸返你個人既正常狀態，人一出世到長大成人經歷過無數創傷就會令脈輪阻塞或逆轉，開脈輪只係變返正常，並唔存在咩開左會見鬼著魔之類既負面野。
一個人開返全部脈輪，唔同人會有唔同反應，例如有人無啦啦好肚餓，有人突然發左好多夢，有人覺得個人平靜左，有人感覺到細微能量變化，自己會知道自己有咩變化，但呢啲都係係正常既。至於洗脈輪，之對既POST有教，大家得閒就洗下。

利申：好耐冇洗

冇分別，只係方法唔同

霍金死左係味有咩啟示咁

9up..... 會唔會好似拍戲咁，將佢個腦/思想，入落部電腦度 ？

回歸本源

人老左自然會死，冇啟示

是什麼夢？

曾經進入過一個非出體非夢既狀態，當時我訓左係手術台度，有人係我眉心拎左粒野出黎，放入一部電腦度，之後電腦顯示宇宙網絡，同埋自己既生活片段。直覺話我知upload緊我既一生記憶上宇宙網。

眉心光體結晶好多修練都有講

但我冇修練過，頂多都係練出體果排有留意眉輪

如來佛祖眉心是會發光的，千手觀音都會，類似智慧之光既具現化。

點解灰人萹會許多資訊，而其他通靈部分好似小左d btw:有無人通靈說（事件）何時發生和何時金融從置

巴打係香港光工？

不是，點解㑹被人覺得是香港光工

因為我寫果陣分開左唔同靈問唔同範疇，佛祖千手問業力佛學，獸族問宇宙戲劇，機械族同灰人問科技。「事件」部份我仲寫緊。

非常巧合地行書局見到呢本通靈書，入面有講霍金係負面精英果邊，大家有興趣可以睇下

香港應該小 日本先多，五大明王 不動明王 降三世明王 愛染明王 孔雀明王等等 五大明王應該唔會類似天人軍部 當中不動明王就係十二大天既大佬

明王啲忿怒相係用黎教不信從佛法既眾生, 我都覺得佢地好型

葡萄子就係拜呢D

其實明王都係佛袓個種族，不過我諗佢低維過佛祖

拜明王冇問題丫，但個像有啲咩附左入去就另一回事

有人唔要關二哥同觀音象就掉佢去樹，咁味狂吸其他靈界既朋友入去住。

維度一樣，只係唔同部門，明王部類似警察，菩薩部類似外交官，佛祖就係特首

係，我都見過大把，上過一個山，上面有大量佛像關二哥像觀音像，但感覺到係邪野

要識開眼作法 你以為開光？平時放三昧真火燒佢就係驚有其他野在場

你個觀念好奇怪，明王都係菩薩黎 示現既相唔同，其實菩薩同人遠咁多

因為有D靈界既朋友想入去物質界而有D寄托

咁我都相信你果啲冇野既，你熟悉呢方面

我諗你同係近親 但底智過人

你幫我通靈問下不動平時住邊ok?

方便討論姐，雖然我知其實只係表達既相唔同，其實咁多個天人都係佛祖既不同形相分身

咁到底你個佛祖係釋迦定邊個

不動明王底下有好多個分身係人類，分散世界各地喎，鰂魚涌有一個

葡萄子你都好底智

佢邏輯，外交官同警官都係官
咁大家都係菩薩咪講得通

有d唔係 世間護法未開悟

達爾文見到你都激到番生

講緊本尊

你有冇睇我寫既第一章架，入面咪講晒

本尊係須彌山，搵佢有事？

另一個靈界po都有講本尊同分身
明王D分身應該係正義L

同我學既完全唔同 你肯定知不動住邊？咁搞笑

邊個post?

你叫我通嘛，我咪搵佢

即係話你又打錯電話

其實都幾合理，不過差在有冇覺察自身

靈學，你問我答

你覺得係咪係，無必要說服你

不過我覺得明王係六手族外星人，古時居於印度

似係一個種族

係冇必要，因為邏輯上你已經說服唔到人

最後只能話人文字執作結

我諗幾千年黎d人都以為佢無屋企 大家修錯咁多年

即係喵除咗否定阿羅漢，重否定埋明王

可能明王對所有人講大話 對佢講真話 好傷心

班佛撚又來

係冇錯，天人曾經分裂過兩派，有一派去左印度
之後再重整架構，分裂左果派有啲返左佛祖身邊成為明王
冇返須彌山果派就成為印度果邊既神

有時真係唔明你地個腦諗乜，我通完答完問題，你地就覺得我否定緊一啲野
我邊一隻字係否定緊？

講邊一隻字就變咗文字執

係照你所講既內容再對比返我哋所學而得出既結論

我答不動明王係須彌山 ＜呢度同你地學緊既野有沖突？我否定左啲咩？請指教

呢個要萄提子答你，阿羅漢嗰部分我就答咗

不如通下霍金 佢無神論 而家去左邊？

我見到一個畫面係佢比手扣鎖住，比人押送左入星門

唔係否定 搞笑姐

香港應該比較少東密道場？
台灣都有明王廟。
最想去睇不動明王。

魔鬼山？

有d係修驗道場 不動真係好正 都幾肯定喵巴打錯電話

香港暫時有五個 而家開始多 可能遲下多過藏密

霍金鼓吹不要接觸外星人，因為外星人攻打地球，以恐懼為侍地球控制，甚至現在他才死去，因為正常小兒麻痺他不應活得那樣久60-7幾先死，有人懷疑他是複製人，然後真正本體已經好耐之前死去

可唔可以分享多啲？
點樣放三昧真火燒佢？
意思係火供、護磨？

降三世印同咒 放火趕唔係自己友既野 自己友就唔驚咁解

火供起結界就用火界咒做

最好笑貓既話佢本對係咁遠既地方 其實大家一向都知不動明王其實無屋企 佢屋企係眾生既心入面 所以同大家最近

我都比佢嘅形相吸引。
我對孔雀明王經都有興趣。

係，好奇怪，好長壽

孔雀出名應該係小野流祖師 一唸條咒會飛（相傳）
仲要通山打好多日本權現番黎
我比不動個名吸引 對邊尊有興趣真係好難講

佛在靈山莫遠求，靈山只在汝心頭

佢有講過須彌山係好遠既地方咩?

定你以為係好遠咋?

多過藏密？咁真係多左好多喎！
同埋香港有邊啲係東密正信道場呢？
想請問如果對東密有興趣，係咪要睇左龍樹先呢？

東密既大日相經同金剛頂經為主 但要人教，基本上有錢可以去居士林（新義）/光明流 （高尾山出身），窮人都係乖乖地去蓮池凈院

距離已經差一大段 係你個心中住同係天度住，個重點係佢話明王有屋企=明王講大話 睇黎得閒要同護法講講

又玩一詞多義，偷換概念，混淆視聽

學佛都都錢 邪野

唔係咁大座，係東九龍細細地既山，近淘大

師兄，多謝分享🙏🏻
請問師兄平時有冇練習觀想地、水、火、風？

我有講過明王有屋企咩？
第一，我話明王係須彌山，關屋企乜事
第二，我話明王既人類分身住係香港，我講緊分身，做人緊係會有屋企
提子兄係咪誤會左

突然轉咗話題去四界分別觀

我淨係知孔雀明皇經主要係記載咒語同埋孔雀明皇咒係好長。

佢問你「你幫我通靈問下不動平時住邊ok?」，你就答佢「本尊喺須彌山」，如果原來你既意思係同住邊完全無關，我係建議你再進修吓啲中文先

點解要有錢？
因為要去日本、台灣？

住係邊一定等於「家」／「屋企」？
好多人訓公園麥記，咁公園麥記係咪屋企？

因為講起用火咒，令我諗起觀想火嘅疑問？

班佛撚我執好重，連訓覺都要執著

所以我咪叫你進修吓中文，學吓一個字普通既含意係咩先，然後先慢慢搬隻字既龍門，明顯問得你住邊，就唔會假設你係流浪漢，而係一個穩定，屬於自己既居所

你對觀想火有咩疑問?四界既火唔係真係指火，而係一個相對既能量概念

我指出本尊「在」須彌山，但佢地可以諗左去「屋企」
不過算啦，我同佛撚都係溝通唔到

你睇吓人哋條問題點問先，你咁講即係表示你連問題都睇唔明

六道同肥絲差唔多

準備開定POST4，大家繼續

開始feel到班佛撚走過來收料

除咗頭兩篇之外全部skip

喵巴，霍金係咪靈魂狀態進入stargate?

我試過觀想火，但係火嘅形態好難觀想。
一個相對嘅能量概念？

原本四界分別觀係要你觀想身體都係四大
例如地就係皮膚，骨頭，指甲既物質概念
水就係流體(血，尿)概念，火就係身體既溫度概念，風就係移動，空間概念，例如呼吸，四肢移動，不過我覺得四界對我黎講就比較難修

補充，唔係指一種物質得一樣屬性，基本係四樣都有，不過比例唔到，例如骨頭既地成份就較多咁解

知唔知之後佢會點

師兄！多謝解答🙏🏻
咁你平時係咪都要做觀想練習？
其實而家嘅原始佛教係咪一樣會修習不淨觀？

去宇宙法庭受審，雖然我唔知佢做過乜野
或者佢啲科學野其實係拖緊地球後腿！？

可唔可以講多d宇宙法庭嘅嘢

呢到既觀可以有兩個意思
1，觀想禪定對象
2，內觀智慧
如果純粹想禪定，達到平靜境界就修1，而方法亦不限於觀想，例如數呼吸都可以，總之對象係要簡單直接，唔好太複雜，你中意觀顆樹都得，或者觀虛空，呢個好高級，好高手先做到，不淨觀原始佛教黎講好普遍，亦都可以用黎修禪定
至於2，就唔係用黎追求平靜，而係用黎學習無我，呢個係係要用第二種禪法，用觀想方式係學唔到

最後，如果你想學禪定，第一樣要注意既就係唔好理會任何光，聲音，圖像，好多人太在意呢啲信息會搞到自己精神出現問題，一切現象都係妄想，切記切記

係可以用孔雀明王既法去飛，唔係一念就飛
一念就飛好唔得閒

我記底先，我會問鳥人族

多過藏密，我諗三十年都未得

我淨係聽過相傳條咒可以解毒。

唔該哂

居士林灌個頂好似都三千
光明流皈依$1080加如意輪法本，四度好似兩萬
真如金剛同劉真華就唔知啦
價錢黎講，蓮池一定係最平
唔洗錢學，只係要請套架生

慫恿外星人侵略論（的確有發生例如道西戰爭，他又錯吾灑，科學曲解（好似是，正確科學要經過多次修改（不過涉及造假數據，打壓其他科學理論，例如自由能源

多謝師兄解答！
但點解價錢會爭咁遠呢？
佢哋有咩唔同？

修驗道既孔雀明王係最大既法，連曼陀羅都唔係用金胎個曼陀羅
息增懷誅，齊哂
解毒同求雨係比較相見既功能

如果沿用日本個套一定貴
因為日本間廟係家族生意，同埋日本人唔興供僧
唔收你貴d佢就要食風

咁李居明擺到明用黎搵錢，佢當然收得貴啦
其他地方都要燈油火燭，都唔會平，而且佢地求法都洗左唔少
蓮池一黎佢有自己寺院，二黎寛濟創立圓融派就係唔想跟日本個套，所以價錢計點都有空間平過出面

學個佛都要咁貴 ，幫親六道巴買佛牌好過

喵巴有冇睇過American Gods
佢個宗教觀好有趣
神祇之所以存在 係因為有人信 係由人所投射出嚟
冇人信佢就會Bye Bye

哪裡來的佛牌

如果部分人信部分人唔信，咁該投射係影響全部人定部分人?

古時學密你要比好大舊錢去求法 而家講都要雞幾兩雞咁上

呢個觀念令我諗起打機 age of mythology
啲人起神廟不停拜神，神既能力就越勁
冇人拜神就等比人拆

無錯，就好似古古埃及既八原神咁
有左ra就無人理

9唔答8 本尊在須彌山 問緊你佢住邊呀文盲

雞幾野算得係咩，以前唔單止係拎身家求法
仲講緊用條命去博

慢慢會多

真係痴線

返本源呀，話我玩完了

起碼學完唔會入定入到抽根

供養身、口、意之餘，重要黃金，但佢地學嗰啲係真正無上密法。我諗好多都已經失傳。
同埋如何判別上師嘅傳承呢？

睇佢血脈圖 基本上了解左新義同古義既分別 蓮池就有高野山證書 基本上光明流同居士林都好穩陣

返到本源有機會就send下msg過嚟俾我哋

仲要睇德行，同埋佢傳唔傳口決

本源可唔可以出翻去再投胎？

未來會有本源直落凡間既BB出世

耶蘇個種？

12維意識下降成3維意識

我就玩理今世，我不會再投胎，反而我希望我在下一世在另一個異世界生活，例如和平異世界，因為我想知道如何人人為我，我為人人，彼此和諧，

我都係，last一世了，下舖玩第樣

Yes 和平

可以選擇投唔投胎?

Yes,你看巴夏就知，例如如果我這一世做窮人，下一世你亦可以做有錢人，你會同你導師商量，你亦可以下一世做窮人，你想完成你未完課題，亦可停留星光層例如你想做皇帝，你可以做，直致你倦為止，自自然然你㑹去其他世界去學習，亦可以做守護靈

想講少少個人感想，其實幾欣賞六道兄對佛學嘅學富五車，同埋佢真係講得出做得到，只係會針對佛學嘅定義去質疑。
我相信六道兄有咁廣大嘅知識一定係經過好多努力，好自然會對自己所學嘅野有執著。
其實通靈通到嘅野未必如你所學，你可以當通靈係另一種世界觀或者宇宙觀，世上流傳落黎嘅經典其實都經過過好多歷史嘅原因去俾人修改過，例如聖經本身有輪迴之説，後來為左阻止人覺得仲有下世嘅機會去信上帝先移除左輪迴嘅部分。
而通靈資訊只係嘗試去接觸本源嘅高靈意識對一d現存概念作出評論或者解讀，當中一定有同現在嘅概念衝突同矛盾嘅地方，亦都會因為通靈人概念有限而有難以解釋嘅地方。
因爲喵巴而家提供嘅通靈資訊唔係好似之前個通靈post咁幫人問自身而有人去驗證到佢通到嘅野係咪事實，所以會引起好多討論同質疑。就算佢提供嘅資訊同現有資料相同，亦都會俾人質疑係集各家之大成抄出黎。
其實抱住開放嘅心胸去睇，咪當交流下睇下其他角度嘅解讀囉，呢個宇宙咁大，有好多好多人類未發現同了解嘅知識。最少呢一刻我見到資訊上無害人又無叫人俾錢同性交轉運嘅地方，亦有一d新奇嘅資訊去睇，又何苦一直執著佢通嘅係咪同你所學嘅嘢係咪一樣呢？

我果陣有問過，返到本源我可以揀返唔返黎再轉世做人嘅，不過首先今世要完成我嘅任務先

我想去個玩能量嘅地方 細細個其實已經有聚集能量係手嘅能力，不過成長嘅過程中無視咗

我咪同你一樣 結果問完高我，結果回到地球

咁你回到地球有咩要做? 講唔講得

巴打可唔可以透露多少少

我覺得德行係好緊要！
但有啲上師會唔傳口訣嘅咩？

1.佢都唔識
2.佢覺得你唔適合

係幼稚園個時，唔知點解有種諗法將d能量集中係隻手到，之後隻手又真係有感覺喎 (大概係好似拎住個橙咁上下嘅能量球)，但大少少之後就無視咗，直到上年無啦啦對靈氣好有興趣走埋去學，發現個種感覺係同細個一樣 有時會諗如果細個keep住去玩，可能今朝已經有相當成就

加油

有個問題問下佛友，其實蓮花生心咒有咩用?
唸左會點?

有冇人試過突然之間同呢個世界融為一體嘅感覺

出體試過，我就係宇宙，好震撼

從來如果是高我只會比大摡方向，不會直接叫你做什麼，更不會有上帝要你去殺人或抵毀人聲譽，要你從心感受，即使你幫阿婆過馬路，你已經服務他人，多於服務自我，自今我都是探索中，不過我只是知道自己對外星，社會，人文科學有興趣，可能要地球解放日，先有我用處，比較起其他人我無六巴對佛學有認識，無喵巴有通靈，無淋巴有科學，我様樣大約略知一二，不是全知，所以我儘量出文不影響人反感，因為大家見解部分都有可取之處，補足我不足，從你們身上學習到更多

係咪好舒服同平靜，我個次係搭搭下小巴突然咁

好似冇得你揀,如果你有業力係身應該都要落黎還債

好平靜又帶點浩瀚既感覺，非常舒服，我記得果刻我係開心到喊，返到肉身仲喊緊

佢有最後一世既覺悟已經代表佢找晒數

試過做冥想回歸宇宙，有種好感動到會流眼淚同真正完整嘅感覺。同埋試過返去本來個星球，即刻喊到癲左，好似離開左好耐咁。

雖然可能你説我幻想，我從阿卡巴紀錄（大約好似是這樣讀），不過不是時常有得入
我曾經是日本忍者（忘了朝代），阿特蘭第斯時期祭師，被出賣送上行刑台臣子，女人其他已經忘記，有幾世昰外星人

心裡面諗返去本來個星球就會自動導航？求指教

我信

阿特蘭提斯 好好奇呢樣嘢，可唔可以講講

蓮師心咒 無口傳你敢唸？同埋心中心咒係火供用 其實

d咒係要傳先用到，冇傳照讀係會引起反效果？

第一次返去係做深度催眠，之後就平靜落黎諗住返去就會返到。你可以試下冥想回歸左宇宙先再返去本身個星球。

多謝晒，等陣試試先

如果你留意他是失落文明，甚至是傳說，不存在文明，相傳高度靈性，科學水晶文明，即是可以基因改造，例如合成人馬，牛馬人等等，後來被強大武力思想文明，（好似是火星人，可能有錯）改變了思想，由於慢慢偏向科學性，例如用水晶力量做武器，最終自我毀滅，後來部人去了地,心世界，馬雅南美州和西藏，留下少少記憶

點冥想回雞 可唔可以詳細d

有時有d咒有特別效果 同埋密乘要講傳承 個個唸都唔同音，例如你無傳承無觀想 走去唸d降魔咒 或者惡小小既野 穢積金剛既咒咁 唔好話你推唔推得到 都好似做殺業 以前試過金開傳授好多人係又唸唔係又唸 hi曬野（好似係）

但係學na基本上唔洗學密

無計，佢地永遠都唔會明咩叫「不求法得法」，不求脫離輪迴則脫離輪迴，不求放下執著自然沒有執著。當然要先經過「見山不是山」的境界。無明即佛性，既不求真理又不求妄想。
正如有人學禪一世一樣唔明，好似參公案究竟參乜嘢，所有公案個答案就係個問題度，指向同一樣嘢，就係叫你放棄。心外無佛，我即是佛。只有當你放棄佛法再毫無懷疑地認為已經開悟先至會成功。記住唯我獨尊呢句說話，只要你承認係你就係，如果你心中有佛法，終究不能成功，因為它，那些規則、知識如同魔一樣束住你，就係咁奇妙。你可以話個遊戲就係學一切令你覺得自己唔係佛，如何成佛嘅思想，然後再係最難放下嘅時候放下佛法，最終毫無保留地承認自己本來就是佛。襌宗最後一關無門關就係講呢樣嘢，見佛殺佛。當然瘋子跟覺者只有一線之差，就算兩者同時殺人一樣有別，覺者殺人並非因貪嗔癡無明執著，並無生起殺念，差之甚遠。
佛法有各種法門，有的像「時時勤拂拭」，終究也會成功。有的卻是「本來無一物」。不求法得法，祝早日開悟。

曾經去過一個佛堂，我同果個咩第幾代喇嘛講我出體既事，跟住佢比左張心咒叫我唸
火供用係咩意思? 我唸左幾日咁上下

玩還玩，唔好搞霍金啦。。。

講得好 認同

手扣鎖住

係咪有d似阿難去結集個個故事，當佢放棄個一刻就成功咗

你通靈咁勁自己問下蓮師

巴打好奇一問，我好多年前試過俾我阿媽迫我唸一個咒（淨係得發音），佢都係聽人講話唸左會好，我完全唔知係乜，但係每一次唸都感覺到全身寒曬好恐怖有好多靈體在身邊，可否解釋下係乜原因，求指教

睇下咩咒黎先得 幾多個字同咩音？

首先放鬆身體，合埋眼將意識集中響呼吸，然後慢慢想像意識擴大，超越身體，一步一步擴大到由香港到地球到宇宙。

當然慢慢慣左個意識轉換過程可以直接去宇宙。

不過利申建議開返個罩先會好d。

有時有d咒可能有超渡能力 咁你個人靈感強或者無護身咪feel到

個音係點？

好似七個定八個音，好多年前真係唔記得，唯一記得好似有個umm同ma咁嘅音

盤坐好定平瞓好

大多數咒都有嗡 瑪

其實有時有邪靈係度佢見你唸咒都會搞你（好似係）
話說真係好多都有om ma

Om ma no pad me hom 咁？

Om ma ni pad me hom

帶番個bar

好似係 唔好意思真係唔記得
我媽有講過話唸完係會消業障，不過唔知佢係咪俾人老點定係佢理解錯左

六字大明咒

如果呢個六字大明咒都好感應既 都唔算老點 一般人無學都係只可以唸呢個

我估應該係 因為正常都唔會唸到第二d咒

乜都好，你舒服放鬆到就好

護身自己觀想就得 咁大神通

好簡單，佛陀當初就已經將唔同既我見分類咗，我一見到na既思想就知呢個係屬於梵我見，喺佛陀時代已經有印度教，大家都係認定有一個高層次既我，你哋可能話唔係，係言語表達問題，咁只係代表你哋唔清楚自己信既世界觀係點，佛陀教既涅槃係唔會有回歸本源既性質，可能你哋有好多terms,例如一即是全，超越二元，但成套思想係建基於一套印度教既梵我論，口講無我，卻是大大既一個我見，再講，如果無我係梵我，咁佛陀重教咩人無我呢？直接叫佢信印度教就得。所以我比你哋更明白你哋信既係咩，相反，佛陀教既無我，你哋又有幾多體驗?有冇用佢既教法修行過?所以你哋先會將兩樣混為一談。

其實你哋信梵我冇咩問題，問題係將梵我當無我，然後重要話呢個係佛教新時代新思想，呢個係不能接受，鑑於小弟係一個冗員，所以可以mon post,見到有咩概念問題我都儘量澄清返，如果喵巴咁堅佢通既係佛祖，咁我都可以好堅持咁喺冗員mode下繼續mon post既

Newage個護身真係咁嫁
我都識啦

大佬我地要搵曬三部加持 佢地一黎就勁過兩部曼茶拿，na真係深不可測

自己觀想防護罩，對靈黎講可能只係張保鮮紙，不過可以都有用既，參考回魂夜既話

咁點解會唸到咁恐怖嘅感覺？
利申我細個係曾經有陰陽眼

同埋我試過有個朋友帶我揾過一個有神通嘅人，佢望住你個心望到你心寒就會講得出你發生過咩事，之後佢俾左本地藏經叫我日日唸，但係我唸左嘅感覺好差，硬係覺得唔係幫緊自己而係其他野，搞到我果次之後都唔係好敢唸經。

唔好意思我唔係好識呢方面嘅野，巴打可否解釋下。

地藏經，除非你對呢本經既信心好大
唔係既我建議你念藥師經仲好

地藏經 不說了

師兄可否講下點解唔建議地藏經
同埋藥師經有乜好處？
利申多次，對呢方面真係無乜認識

要修正霍金是肌肉委縮症，不是小兒麻痺症，sorry,這個是要修正，至於後段無需要更正

遲啦

地藏經 自己研究 會得罪人
同埋你係咪同你朋友講過咩情況 跟住佢話比佢師父知 天仙局黎炸

就算他有肌肉委缩症，漸凍人或其他怪病，他不應活著那麼耐，正常十至二十年就應該死去所以後段我無需要更正，利申本人不昰醫學出生，所以會以相似病命名，

呢個已經唔係醫學問題係智商問題

最恐怖係果個神通嘅師傅係連發生過咩事個畫面都講得出黎 ，無理由我朋友會知，我肯定我無同佢講過。
而我個朋友過左幾年同佢買左好多法器，係幾萬蚊一件果種
佢一直有跟足個師傅教佢嘅野，日日唸地藏經

唔評論咁多 你朋友有錢都無辦法

提提你，新ｐｏｓｔ記得開入神秘台。

好奇一問 ， 其實咩係靈擺？

一開始睇地藏, 仍話要唸要抄, 心諗咁長點搞, 最後唸南無地藏王菩薩算

地藏經你對佢帶信心就帶保護
但你得過念字就差d
地藏經帶好多鬼既名，同特別利益鬼道、地獄道
自然吸引佢地

藥師基本上係萬能

嘩，感激師兄解釋左我好多年黎嘅問題 我當年真係得個唸字

地藏經唔係可以迴向比過世親人咩 我以為係好正氣

我會通，但都想睇下你意見

迴向系統其實有啲複雜, 睇返最基本既迴向, 只係特定鬼道眾生, 人, 天人可以收到, 隨喜迴向既功德從而自己獲竹7功德

係可以，但有信心d咁念囉

你都佛親傳 拿 藏傳就無左自己護摩既 你去幫手問下蓮師拎番個法本番黎，我都幾肯定你可以做法王

我睇過地藏經 都係講地藏成菩薩經過同埋介紹下地獄同鬼王 但d鬼王係好人黎喎

有個疑問 真心求教
有時會諗啲經其實唔係文字嚟咋咩
同埋都譯過幾轉 點解仲會有超自然嘅效力？

如果我去日本
讀粵語嘅地藏經 又會唔會有問題？

就算擺返喺香港 唔係學佛嘅
都未必會睇過篇經 或者都唔知佢講咩
點解讀吓 啲往生嘅朋友就會嚟打擾到自己？

求其用心經個咒做例子
粵語 大陸話 日文 大家都唔同 同梵語更加唔洗講
咁仲有冇效用？

粵語好似係最有效 因為個音同一開始本經最為相似

我估計人道轉佢鬼道語言係咩已經唔重要, 反而係迴向果下既心既力量
所以上座部佛教既迴向唔係因為經文有力量
而係你個心有力量, 例如慈心, 將呢種力量射出去眾生就會收到
當局定力越強力量就越大
南傅啲尊者提過佢地修慈心係可以吸引到好多天神

梵語最好，因為印度用梵語

係咪換句話說
只要我有個心意
就算我求其咁講1234567 多勞多得 都可以有同讀經典一樣嘅力量？

泊車泊車 泊爛架車 泊爛三架車 波子梳巴霞

你本身要有定力或者功德先得(其實禪定都係功德)
你冇功德眾生冇野可以隨喜

收皮啦你 主要睇傳承 因為睇護法聽開邊d 而唸經就睇對象聽唔聽得明

咁即係個d超渡會都有機會無用

葡萄子知道好多佛既祕密野

我識條鐵咩 你地直頭通到如來佛親傳 而家d佛教都唔係佛教黎

密乘黎講有他力加持，主要睇主法

好過你連七輪都未開

一個六道FF自己係上部座駐連登長老
一個葡萄子連七輪都未開

朋友上師叫自己願望樹（已香）
又係乜黎

脈輪用黎開 都幾多笑

一間笑死藏密

睇左幾位佛友既討論，其實同我成日講既「心」「念」有咩分別?

身密你唔識就9up

你連聲密都唔知有冇掂過

你個d係newage心念 佢個d係佛教心念

詞語唔同但拗左幾十頁

笑 三密都唔齊學人講密

唔得一定要我啱，因為你通靈係on9仔，我痾屎都通到靈

你啱，唔同方法係會有唔同效果
心如果根據阿毗達摩既講法，一定同na既心好唔同，又例如na既向內探求係聽高我講野，上座部佛教既內觀係探討身心既實相。如果一個唔小心，誤把馮京當馬涼，就會貽笑大方了

走啦47 梵音你痴脷根啦

所以先叫你進修吓中文先，你係人類黎，都要靠文字理解事物，唔係一句文字執就解釋哂所有野。

呢個就係放棄思考既表現，巴利文去中文，英文去中文，大家既代號暫時一樣，但唔代表裡面係同一樣野

你呢啲咪叫分別心，犯左戎喎師兄